（校園故）我叫余佩芝，今年16歲，讀緊中四。

現JJ插地找數，admin求你放過小弟

開始

我叫呀芝，余佩芝，今年16歲，體重70kg。

我依家讀緊中四，真係好青春既年紀啊～介紹返自己先，我讀緊4B班，有30個以上既追求者。

我套校服係純白色既連身裙，藍色腰帶，勒到我好辛苦囉。

我個好朋友叫vian，雖然話係好朋友，但其實我好撚憎佢囉，佢真係勁bitch囉！成日以為自己好多仔溝，佢都係瘦我少少姐，扮撚曬野！有時d仔對住我吹口哨，佢就會去溝人囉！d男仔又肯同佢表白囉！屌！

「芝芝～」

我望一望，原來係條八婆vian，不過我費事得罪佢，佢都唔算對我好差既...

「今日有插班生呀！好期待呀！」vian嗲聲嗲氣咁講。

屌，都唔知有乜好期待。

朱sir入左黎，後面跟住兩個男仔。話說呢個朱sir成撚日望住我囉，乜事呀係咪鍾意我呀？

原來兩個插班生係雙胞胎！

「大家好，我叫年離注。」

「大家好，我叫年望遠。」

哇，咩名黎架，好似古代d少俠咁既？

不過..好似幾靚仔喎（admin求你放過我）..有d似金城武，搞到我有少少春心動添....

屌，頭先食完早餐，條腰帶勒得好實，偷偷地鬆返少少出黎先。坐我後面果個梁陸究唔知做咩係到偷笑囉。

「你地兩個點解轉校既？」女班長小馬問。

「關你咩事姐？」男班長張六常搭嘴。

「你咁串做咩姐！問你咩？！」

呢個時候，年離注望住我。「為左追逐我既夢想。」

年望遠深深咁望我一眼，「我都係。」

哇！你兩個咁快就迷戀我？不過都估到啦，唉，真係紅顏禍水。

坐我隔離既vian好似尷尷尬尬咁，唔知咩事？

講講下又有d肚餓，拎包薯片出黎食先！問vian食唔食，佢話佢減肥唔食囉，痴線，明明我地呢個年紀最應該食野補充能量，咁先可以健康咁發育架嗎！

點解冇得玩肥西icon???

邊個唔比正評，就叫芝芝奶你馬眼，塞粒lin去你個鼻到

我都無喎

#[hehe]#fatc

巴打快出

留名

找咩數

有喎

小嘴

lm

留名 希望肥芝有得同望遠連尼住3p

豆豆

你問佢地

「喂，余佩芝，你做咩偷偷地食薯片呀？」朱sir原來係我隔離。

「唔食囉。」妖！阻撚住曬！

「芝芝食唔飽呀！朱sir咪鬧人啦！」梁陸究大大聲講。「芝芝，食多d，食飽d啦！發育呀！哈哈哈哈哈哈哈！」

「咩呀？你咁關心我做咩姐？」我一掌拍落佢張枱到。

佢好似呆左咁..臉都紅曬「我無關心...你囉。」

屌，又係一個追求者。

一陣上Pe堂，好煩呀又要著短褲...咪住！我唔記得帶短褲！「死啦...無短褲...Vian你好似有兩條，借條比我啦。」

「但係...」

「唔好但係啦！快d啦！」我一手搶左，衝入更衣室。

哇，s碼？岩岩好係我size囉！

我用盡全身既氣力，但係都係kick住左係小腿，「喝！」真係著唔到..條褲係咪真係s碼黎架？

「啪！啪！啪！」

原來條褲撕裂左。

成個更衣室d人都望住我笑。真係好撚無禮貌。

「笑咩呀？條褲個size有問題囉，話係s碼又偏細。你地搞清楚先笑人，唔好老屈啦，乜都瀨人。」

出到去，我掉返條褲比vian，「我唔上啦，我去醫療室訓教。」

佢錯愕咁拎住條褲，「爛左..？」

「係呀，你以後唔好去果間買啦，d size唔啱既！」

「好...」

又有肥芝

插地找數找得咁容易, 你梗係插肥芝啦

好想睇肥芝強姦連生同望生

LMLM

終於出 留名先

一撚定要準備一整個單元兩位年生同肥西3P!!!!!!!

原來佢學生時代已經係痴撚線

別人笑肥西太瘋癲
肥西笑他人看不穿

有冇肥芝學生時期身型描述

～

醫療室係我最鍾意既地方，有張床比我訓教，勁舒服囉，上咩堂姐？

點知我入到去，已經見到有條友訓左係到，我即刻黑面。

「姑娘，我唔舒服，我想訓。」

「但係有同學訓左係到啦喎！」

屌，扮病！

「喂！關平！起身啦！再唔起身我訓你隔離！」

床上既男人好似好虛弱咁，屌，你老豆無比飽飯你食咩？男人老狗！

「我想食野..」關平話。

「同學，我叫個魚肉菜飯比你食好無？」姑娘扶起佢。

「唔好啊！！唔食啊！！」

「唔食你出去！阻住我訓教！」

一腳踢開關平，輕鬆咁訓教嚕～

舒舒服服咁訓左個半鐘，起身果陣成個枕頭都係口水，不過唔理啦，調轉佢擺先！upside down 呀！

返到課室，vian已經係到等緊我。

「芝芝，食飯啦～食咩好呀？」

「是但啦！」我拎起銀包，「我唔記得帶錢，借30蚊黎啦！」

「哎呀你咁唔小心架，好啦好啦！」

小馬拖住張六常行緊出去，屌！賤格！

「喂～張六常，你之前鍾意過我架喎！你封情書我仲留住架！」

「我！我無啊！痴線架你！」

小馬一巴掌打落佢塊面到，「估唔到你係d咁既人！」

嘻嘻～我最鍾意拆散情侶架啦！

正評留名

我邀請左迷你豆豆繪畫。

平仔
平仔去到學校都要畀肥婆迫害

肥芝忠實粉絲到此留名

平仔

到底巴打你係點樣咁了解肥西個腦諗乜 諗起中學時啲肥婆

關平

等緊李時忠出場

睇極都唔厭真係

肥西好恐怖

人間凶器，有殺無賠

我都冇咗

又係死肥西

因為，比肥婆鍾意過囉。
哈哈。

連登人物大集會

加速

起身就見到小嘴出新故

留名...（明明我已經唔想再睇肥婆故，點解隻眼咁唔爭氣⋯⋯⋯⋯）

業障重呀巴打

肥芝中學個陣幾肥？無多啲資料好難代入

「芝芝啊，你唔好咁啦！佢地好慘啊！」

哈哈！我覺得好開心囉。

突然之間，有一個男仔行埋黎，好似好緊張咁。

「我，我鍾意你！」佢望住地下講，「可唔可以同我一齊？」

癩蛤蟆想食天鵝肉！

「唔得囉！雖然咁對你你好慘，但我真係唔會鍾意你囉！彈開啦！」我拖住vian走「好煩囉，我生得靚有錯咩？個個都同我表白做咩姐？」

「芝芝..唔好咁啦。」vian好內疚咁望住個男仔。

「係呀嘛！我都唔鍾意佢！」

個男仔係後面衝上黎，捉住vian隻手。

「Vian，我想聽你答我。」

「縮手啦！溝唔到我就搞我個好姐妹！走啦你！」

扯住vian跑入餐廳，就見到年離注同年望遠。

年離注好複雜咁望我一眼，又望vian一眼，之後dup低頭繼續食飯。

「離注～你食咩呀？」Vian嗲聲嗲氣咁問。

「呃..你想食呀？比你呀！」佢面紅囉居然。

我即刻衝上去，「我想食呀，你喂我得唔得呀？你唔喂我，vian嬲你架！」我feel呢條友仔對vian好似有d意思，明明係鍾意我先架！

年離注猶豫左好耐，顫抖咁插舊雞比我食。

望遠好似於心不忍咁，但唔敢出聲，dup頭頭食飯。

哈哈！喂左我食野之後，仲唔迷戀上我？嘻嘻！年離注！我唔會放過你！

我叫呀芝，余佩芝，今年16歲，體重70kg。

見到關平忍唔住笑咗

幾高

到依家都係155左右。

關平日日食魚飯已經好慘 仲要比芝芝踢落床

關平好無辜

肥芝唔好強姦我

#fatc

關平好慘

平仔係學校已經比肥婆恰 返到屋企仲要食狗飯
人間慘事

啲角色好正

見到關平大聲笑左出黎

連生大撚獲個獲喇

文呢
加速

留個靚名

好撚正

屌 我係肥芝啲粉屎

「芝芝，食飽未呀？洗唔洗叫多個餐？」

「都係你最知我心！我依家去買啦！」

返到課室，小馬同張六常已經和好左。

「小馬bb～」
「老公～～」

屌聽到都骨痹。

「收聲你兩個。」

「做咩呀！肥婆！」

關平打斷我地，「一人少句啦。」

「關你咩事呀關平！打比你老母投訴你！我睇你仲有無屋企返！」

關平虎驅一震，又繼續趴係到訓教。

年離注都行過黎，叫我唔好再講。

原來老師黎左，離注，你真係好好人。

「朱sir，有人拍拖喎。」我舉手。「兩位班長，真係模範生啦！」

老師即刻黑面，「你兩個落堂之後跟我黎。」

呵呵！抵死！

佢地返黎之後，眼紅紅咁無講過野啦！嘻嘻！

「哈哈哈！做咩呀你兩個！鬧交呀？哈哈哈哈哈！」我行去小馬隔離，「陰功囉！你兩個以後點算呀？」

小馬繼續趴係度喊。

梁陸究行過黎，「肥婆！你唔好咁過份喎！」

「點呀？名都柒過人！兩碌鳩喎！你估你真係有兩碌鳩呀？」

「你條肥婆真係好嘔心呀！屌！」梁陸究嬲到走左出去。

哼！無撚用！

「離注～佢地蝦...」本身想嗲下佢，點知佢望住vian眼都唔眨。

究竟佢地咩關係？

定係vian又搶走我d獵物？八婆！

我一定要食左呢兩兄弟！

文呢

Lm

Admin今次實唔放過你了

笑撚死

根據小嘴比我既相片，我用100%match既畫風重塑左佢中學時期既外形

真係好match
頭已側

等左好耐啦

見名即留名

70kg都30幾個追求者

肥婆:成日上堂偷望我，又偷影我，仲唔係暗戀我？

魚菜肉飯 關平

佢地係咪由高登林早洩紀念中學轉過去

張相好強嘅氣

追佳佢黎打

Admin仲未入黎嘅

又有得追肥芝故

好難想像小嘴巴你嘅人生究竟比肥婆搞成點先會寫得出呢啲故

希望admin大人有大量放過小嘴巴

真係有

留名等文

魚肉菜飯

留名睇連巴同望遠入黎

想睇肥芝老強兩位admin

Admin幾時入

Admin都有今日啦

笑什麼 畜生

入黎比左正評先

我睇到好燥

再嘈叫肥芝強姦你多次

狗飯

關平一世英明

再嘈質你食海膽

明明每次睇肥芝故一路睇一路起雞皮，但每次都忍唔住禁入黎睇
樓主加油

話說尼注同望遠係咪最後比肥芝凌辱左，之後愛上左對方變左hehe

望到平仔咁樣好sad
btw入到黎唔擺低個肥婆icon好似唔太舒服

明知好難頂都要睇

又係肥芝
好撚正

屌你老母死肥西 成世人最撚憎狂妄自大嘅肥西

屌肥芝真係睇唔厭

幾驚你地悶

離注

好撚好笑
Lm

其實拉西芝士係咪肥芝本來想同兩個admin食嫁

而家食kfc 先

屌好撚正 佢咁既性格竟然冇比人打死

芝芝fans

一開始睇以為係余鳯芝

公然向admin報仇

屌你老母死肥婆

新貼lm

見到平仔笑撚左
好撚慘 係屋企已經食狗飯點知係學校仲要俾肥婆蝦

加速 幾時玩芝士同海膽

「離注～我有d頭暈呀～可唔可以送我去醫療室？」我順勢挨過去。

「芝芝！做咩呀？」vian好緊張咁問。

我扮曬無力講野咁，「啊..好暈...」

「我黎抱你！」

屌，邊位呀？我抬頭一望，原來係林棗薛。呢條仆街仔成日扮撚曬野咁，依家仲想觸碰我高貴既body？

「唔..唔洗啦，你咁廢。」我嬌弱咁推開佢。

「芝芝！你比佢抱啦！快d睇下係咩事啦！我好驚啊！」vian好心急咁講。

屌！八婆！阻住曬！

就係咁，林棗薛條仆街公主抱我。

「芝...余佩芝。」林棗薛突然望住我。「呢度無人，我想同你表白。」

「收皮啦，過街老鼠。」

「我真係好鍾意你。」佢吃力咁抱起我，穩如泰山咁一步一步前進。

「我唔鍾意，放低我。」我推開佢，「我依家鍾意既係年離注。」

「點解？點解你地個個都鍾意年離注？我唔好咩？我有d咩比唔上佢？」

「你咩都比唔上佢，仲有，你it科都可以全部0分，好心你比d心機啦，我真係唔會同你一齊囉。」

我借力跳返落地下，放左督屁就走左。

「芝芝！我真係好鍾意你！」

仆街，再大聲叫我個名就用m巾塞落你個口度！哼！

都話紅顏禍水，唉，咁多同學因為我而反目成仇！好煩呀！

公主抱70kg破世界紀錄未

點解會有人鐘意肥芝

因為係林棗薛。

平仔好慘

咁既身型應該唔止70kg 但得155cm? 中學有個女仔同佢一樣高 目測瘦過肥芝少少 都72-3kg

屌 好撚想煎尻肥芝十幾巴

鐘鐘

關平 點解要咁對平仔

fatc

如果係個故見到自己同肥芝相處真係生不如死

羊咩唔係巴打黎既咩

正呀！又有得睇
要戴眼罩上堂先得，我唔想比芝芝望到我對佢既眼神

真係好想哩個死八婆冇好下場

FORZA MILAN⚫🔴

話時話，兩碌鳩巴打去左邊

平安夜快d比肥芝失身

屌你老母肥婆那來的自信呀全世界都鍾意佢痴撚線

又肥又矮死肥西 拎去人道毀滅啦屌

笑到仆街

幾好睇

it 0分

平仔俾二哥虐待已經夠慘，仲要俾肥芝蝦
平仔

強烈要求增加羊咩1234同濛痴線佬

LM

又黎留名

全日最開心既時間就係睇呢個故

件衫都有樹葉

Credit翻夜肝杯巴打先

為左平仔既人生留名

中學同學個名

原本見你咁唔願意
我都諗住動議唔好整埋肥絲 icon 喺你開嘅 post
依家都係算啦 我都係出返去先

樓主

你兩條仆街
又話打左就remove
正仆街
好撚嬲

返到屋企，終於可以休息下，今日好辛苦囉。

我用屋企電話打比關平，「喂，聽日幫我買三份早餐。」

「三份？」

「一份比年離注，兩份我既。問咁多做乜撚野？記住唔好買大家樂！」

屌，都唔知咩事，關平屋企好似好撚吵咁。

「你食緊飯？」

「係呀..」

睇死條友又係食魚肉菜飯，日日lunch time都帶飯既，仲要日日都係得魚肉同菜飯。

「你食啦，拜拜！」我cut佢線後，就去食飯啦。

「芝女，你食左三碗啦..唔好食咁多啦！」老母無啦啦禁住我隻手。

「我今日上pe堂咁辛苦，食多d都要比你話，你地有無當過我係你個女？下？」

「芝女..我地唔係咁既意...」

我嬲到拎住個碗入房，「我入房食！」

屌我真係唔覺得自己肥囉，身為我屋企人，完全都唔支持我既？食多少少係到亞芝亞佐！

都唔知係咪我親生老豆老母黎㗎，食窮你咩依家！煩撚死！

連尼住之個人言論並不代表望遠之立場

好嬲呀
我一定要寫你同林棗薛hehe

咁啊，我將你嘅 post 普通 icon 都變埋做肥絲 icon 點睇

支持
兩個都支持

一見到平仔笑死

肥芝

平仔真心慘

平仔係屋企食狗飯
返學都係食狗飯

平仔俾肥芝逼害
樓主俾admin逼害

睇黎好多巴打好鐘意肥婆icon

山水有相逢
唔洗咁絕既

咁嘅情況下用先正啫

樓主好慘

年離住肥芝重甜唔該
仲有年離住望遠hehe情節

肥芝咁樣對平仔
平仔係連登之子喎
有無咁撚錯
好撚憎肥芝呀
快啲搵連帝教訓佢啦

我想要年離住望遠重甜多啲

點解又有肥芝故
點解我又睇緊

關平又食狗飯

食宵夜啦喂關平

出現了

唉live

龜頭小嘴把打
我之前都有作過肥芝個故入面其他人物嘅故
唔知你記唔記得

應該要淨係用到肥西icon

我記得你 你都過左黎

仆街

唔知17歲嘅芝芝可唔可以追到男仔呢

佢26歲就成功強姦左心理時鐘

好多抽水成份好正呀
加插早泄俾芝芝非禮ok?

你有冇認真睇
係都掉轉早泄非禮肥芝啦

不如早洩多姦肥芝，但插錯後面

用佢大石般重嘅身體壓住心理時鐘唔俾佢反抗

可唔可以加埋羊咩同濛

邊個0邊個1

肥芝格硬除樓主褲幫佢吹

肥婆icon呢

再唔出文 肥芝就奸左樓主

羊咩：我好想要呀。。。。。。。
濛：屌你老母（插左入去）
羊咩：好舒服。。。。。。。（隻手揸實隻羊）
濛：屌你老母（轉pose)
羊咩：。。。。。。。。。。。。。
濛：屌你老母（射左）

屌 睇到射咗d

無巴打絲打作下番外？
比我偷懶下

冇 快啲出文啦

毒者作品
晚上，我瞓係張床到揸住部電話喺度睇kpop ，心諗：
「其實我唱歌同跳舞都咁好，屌不如我去韓國做練習生！」

我企起身，合埋雙眼，深呼吸。
「等我練習下先！」

我隨即跳舞，係個地板上面係咁跳，然後大展歌喉。
我真係十年難得一見嘅奇才！

跳左半分鐘，我開始覺得有啲攰，不過唔係我問題， MV入面啲人跳舞都係剪接咋嘛，邊有可能跳足咁耐？！

係我坐喺度休息嘅時候，突然有人㩒門鐘。

屌邊撚個夜麻麻阻住我啊？！

我開門，見到個禿頭阿叔微笑咁望住我。
唔係連你都想溝我啊麻？！
「你好，我係管理處，頭先有人投訴話你係咁揼地板同埋唱歌，希望你唔好影響到隔籬鄰舍。」佢笑吟吟咁望住我，仲唔係想溝我？！

「你叫咩名啊？」我望到佢嘅名牌，原來佢叫綠檬達，「放心我實投訴你呀，我幾時有影響到人？！」
「你冷靜少少，我係叫你唔好影響...」
「得啦收皮啦，等收投訴信啦仆街！」我立刻閂門，訓係張床度瞓覺。
有好多錯字，請見諒。

有咩番外可以作

關平的一天

老豆又逼佢食狗飯
髮線又同偷圖夾帶咁高
老母又惡頂
我唔忍心再寫肥芝欺凌佢

Hello大家好我係一張櫈
我係呢間學校都做櫈都做咗三四年lu
本來一直都安安穩穩咁過日子
日日返學俾人坐住 聽老師講書 悶到出汁
有啲同學太悶仲係我身上面畫公仔添 嘻
但今個學期 我一直以嚟安安穩穩嘅日子就比呢一句說話打破左
「余佩芝，你就坐呢個位啦！」
「我屌！！！」
sorry呀 我平時唔講粗口嫁
但望見眼前呢一件龐然巨物 我真係除左屌之外比唔到其他反應
我意思係言語上嗰隻
「呯，嘰嘰嘰嘰」
「個肥閪個躉點解可以有陣鹹魚炸雞味 仲要重撚到仆街」
「咦唔係喎 聞真啲仲有重芝士味添」
「屌 咪郁啦死肥閪」
「你再郁我頂唔撚順架啦」
「嘰嘰嘰嘰，呯」
肥芝張櫈（2013-2016）

第一次寫，希望大家唔好屌咁大力

佩芝是一個傳說

小嘴巴去左同肥芝過聖誕？唔出文

幾時出肥芝老豆老母心聲 想知佢地生咗呢舊野有咩感受 聽講所有父母都覺得自己個女最靚

小馬bb，我冇同肥芝有路

都唔夠龜頭兄傳神

人地親身體驗過
點同其他巴打只係ff

「比零用錢我未呀？」兩分鐘之後，我行返出去問。

「呢度2000蚊，你一個禮拜飯錢。」老母將疊錢放係沙發。

講真2000蚊真係剩係夠我食，不過算啦，費事嘈，不過前日好似聽到我老母話手緊，咁我大發慈悲比返200蚊佢啦，真係咪話我唔孝順。

「芝女，沖涼啦。」

「唔啦，訓教。」今日好撚攰囉，點沖啊？

「咁我幫你換床單..你果日漏m都無換...」老母托住一堆布行入我房。

「屌你出去啦，唔換呀！訓啦！」我一野推返佢出去。

真係好煩囉，我收埋左d底褲係枕頭底㗎屌你。

諗諗下，又有d想要....

我打開電腦，求其搵左套野睇...

「嗯...嗯...啊～」我隻中指係陰核上快速滑動。

「年..年離注...屌我...」

呢個時候，我已經當左佢係性幻想既對象。

「離！離注！！啊！！～～」

高潮左一次又一次，我條底褲已經濕得一塌糊塗。

屌，又唔想沖涼，唯有掉落枕頭底啦。

一掀開個枕頭，成陣味，屌。

不過cum返埋無味就得啦！

唔知幾時可以同年離注確立肉體關係呢～頭先真係好舒服啊～～

始終係巴打嘅文筆先會令我有想嘔嘅感覺

聽到你咁讚我，心情好複雜

點解我腦有畫面

直頭好似陣味攻入鼻咁

龜頭巴啲故都有味架

估唔到巴打咁夜都出文

好似話如果經歷過嘅嘢太痛苦
個腦會強制失憶有關片段
但當有相對強烈嘅衝擊，啲記憶就會開始翻翻嚟...

Live咗！！

見到前面d 文
我都有感而發
劣作到仆街

肥芝嘅為人唔洗介紹啦
佢嘅生活習慣又有幾多人知
作為佢嘅內衣褲
我寧願食關平d 魚肉菜飯一世
都唔想再留係肥芝身上多一秒
你地可能會好奇
肥芝會唔會換底衫褲
少年，等我話比你聽
肥芝係一年先換兩次底衫褲
一次係聖誕節，一次係新年
有名你叫性誕節，肥芝都會覺得自己係咁浪漫咁撚值得曬命嘅日子下破處
所以每一年都會換返套所謂決戰內衣
希望有個on9...呀屌！應該係"有為青年"同佢共赴巫山，水乳交容一番。
當然啦，每年都落空
佢一直覺得係d 男人怕醜先唔約佢
我諗有資格約佢出街嘅人得一個
就係美極太子爺
之係新年呢，係因為芝媽夾住肥芝
所以佢先換新野
咩話，內衣褲有無洗？
少年你太年輕了
我直接答你，我用例子答你
知唔知咩叫巴黎鐵塔返轉再返轉
我講左d 咩，你地自己參詳下
我而家又要返轉下

條女黎m呀嘛

屌

希望會有巴打寫下肥芝粒陰核。

諗起都想嘔呀

好唔好味呀

聖誕快樂樓主

芝芝愛你

女班長留名

龜頭巴

bb

你係龜頭定龜頭嫂呀
我接受唔到一個麻甩佬叫我做bb囉

呢個post究竟做乜撚

你估下 咁夜黎追故既
唔洗同六常啪啪啪咩

平仔大個仲要比肥芝恰

屌你老母（射咗）

識唔識玩rainbow kiss架你

訓唔著入黎睇下芝芝

點解我冇得玩肥西icon

巴打係咪同肥芝翻雲覆雨緊

屌你老母

只有小嘴巴啲文令我嘔番啲野食出黎

減肥文

老婆大人

連注離快啲高速用間尺磨肥芝粒陰核啦

余佩芝：我要慢慢爽 離注呀離注......高潮......唔好......咁快......o黎住......離注......呀...呀...呀...

劣作
大家好 我係肥芝個老母
一直以嚟 我都知我個女又自私又鐘意發白日夢
成日話班上嘅男同學都鐘意佢 又話自己冇feel喎
唉 其實佢肥到咁 又污糟 又性格衰 點會有人鐘意佢呀
但係作為佢呀媽 我又唔好意思成日話佢肥 驚佢覺得連屋企人都嫌棄佢 唯有婉轉啲 叫佢食少啲啦
點知個死女包發鳩我脾氣 話我唔比佢食 又話我唔當佢係女 然後拎碗飯翻入房食
見到呢到真係眼火爆
已經肥到成粒波 唔係 係導彈先岩 仲淨係識得食
呢樣都未算火爆
佢之前拎啲野食入房食 我都冇理佢 但有次佢冇關房門 我先發現 佢拎啲野入房 原來唔係食 係用嚟
塞 落 下 面 個 窿
係塞入比男人插嘅窿呀！！！！！
我之前煮嘅西檸雞 佢都拎過入房食呀 變成西窿雞呀 嗰排我嚇到淨係煮菜 諗住菜冇得玩啦 佢鬧完我係咪想餓死佢之後 就拎住碟西蘭花入房...
我唔想再諗翻喇！！！
佢今日仲同我講 佢老豆即係我老公 成日望住佢笑淫淫 話驚比人強姦 叫我要好好滿足佢 再有下次就報警 仲叫我一個月比3000蚊佢 佢今次就算數
聽到佢咁講 我真係嬲到好想打佢一巴再踢佢出門口 但望到佢個3 4層嘅下巴 又覺得佢點肥點衰 都係我個女 其實佢細個都好得意嫁 少少肥 見到就想揑佢塊面 揑完心情又好好 其他親戚又話肥肥白白先好 佢就更加唔節制去食 希望個個都鐘意佢 只可惜越大越肥嘅時候 啲人冇如佢所願咁更鐘意佢 佢先自暴自棄 越食越多 越食越肥 越嚟越覺得全世界都欠左佢
諗到呢到 我都打唔落手 翻入房 拎左2000比佢 同佢講 媽咪呢排手緊 下個月先比3000蚊啦
佢一邊摸住佢肚腩 一邊口upup咁講咩只係岩岩夠食乜乜咁 但隔左陣佢就比翻200蚊我話當係家用
呢一刻我真係好感動 個女大個喇識諗喇 我決定今晚煮佢最鐘意嘅芝士炸雞 薯蓉 再嗌埋啲三文魚刺身 海膽刺身 希望佢以後都咁生性啦

廢時整金剛棒 第一次寫 屌細力啲

(劣作)老豆心聲版:

「唉。」

「唉曬聲嘆曬氣咁，做咩黎啊?」老黎問我。

「唉，咪個女囉。」一諗起個女，忍唔住又唉多聲。

「吓?你個女跟佬走啊?」老黎笑住咁問。

唔掛得佢既，咁耐冇見。緊係唔知發生咩事。

「跟仔走都好，而家最怕係佢冇人要咋。」

老黎懵懵下咁，好迷惑咁望住我。

「佢出世果陣，9.5磅，我緊係好開心啦，重磅，健康啊嘛。細細個肥嘟嘟，成尊佛咁，真係幾得意。」

「咁咪好囉。」老黎聽到，插一插嘴。

聽到佢咁講，我停一停，飲一飲枝青島。係呢一刻，我只能夠苦笑。

「細個啊嘛！細個肥就得意啫，16歲就唔係啦！頂！唉。日日食三碗飯，每一星期就要買一包米。人地唔知以為我地開餐廳啊。」

「食唔緊要，問題係叫佢做下運動啦，係屋企來回行兩圈都叫做左運動。真係死得你啊你！」講到呢到，自己都忍唔住搖頭。

「懶人多屎尿，佢啲腸胃又唔好，唉。有時真係頂佢唔順。我呢個做老豆既，都頂佢唔順，其他人點頂啊。你知唔知啊，我地屋企，每日都會噴空氣清新劑。唔係，果浸二氧化碳味，我地，講真，真係唔敢請客人黎我地到!」

講完，我同老黎雙雙無語，靜左幾秒。

「有時真係諗，係醫院係咪同人搞錯左個女。唉，鬼叫佢係我個女咩，家下後生唔係有句，咩話，咩咩生活強奸話?總之逆來順受啦。」

我揮揮手，同老黎幹杯...

「再見...」

行左冇幾耐，電話響。

「老豆，我好肚餓，幫我係kfc買野食返黎。」

「但係...」

「係咁啦，8」

....唉。

巴黎鐵塔反轉再反轉

睇完發噩夢

小嘴你再唔更新我就爆你真人出黎

芝芝祝各位性誕快樂

樓豬又有文

猥瑣佬

你講野好核突囉

一定好靚仔

你出自傳未呀肥芝粒豆豆

佢個樣對肥婆有異常既吸引力
利申:識左幾年，比幾個肥婆追過

笑到gapgap聲

明明每次都睇到想嘔但係又會情不自禁咁睇晒佢
其實我係咪m

支持

一個禮拜兩千

西窿雞

迷你豆豆係高登比人屌到潛水
係呢邊就返生了

大家好，我叫小馬，係4A班既女班長。我男朋友係同班既男班長張六常。同學通常嗌佢「阿六」或者全名，而我叫佢做「六仔」，佢話個名淨係我先可以叫，同埋淨係我叫佢先會應喎
其實我同六仔一齊左差唔多三個月，感情都算幾穩定，唯一鬧過一次交就係因為班上一個死肥婆令屈六仔寫過情書比佢，作到似層層咁我就相信左，不過好快無事lu，係有時佢唔係好鐘意我主動同其他男同學講野就會窒下我咁樣。雖然學校唔比學生拍拖，但係我地一齊已經算係公開既秘密，d老師都會扮唔知隻眼開隻眼閉，話只要我地成績keep到就唔會特別出聲管，咁當然都仲有d訓係度果d老師未知既

話說早幾日我地班有對姓連既孖仔入左黎做插班生，都算幾靚仔既書生樣，大哥叫「離注」，細佬叫「望遠」，不過梗係唔夠我六仔黎啦 ，係我眼中六仔先係最正。佢兩個一入到黎就成班都討論緊，咁岩坐左係我附近，咁我就問佢地做咩會轉黎我地學校，其實循例問下順便打開話題點知六仔又叉把口埋黎話關我咩事 。我無理佢就聽住孖仔望住Vian講話「因為我黎追逐我既夢想。」真係好浪漫好大膽

點知班上成日以為自己好靚好多人追果個叫阿芝既肥婆（就係搞到我誤會左六仔果個 ）又以為孖仔係對住佢講，仲露出一個「我啅硬你地兩兄弟」既眼神，我同六仔互望左一下因為大家都知咩事⋯⋯唯有衷心祝佢地好運。

自從果次同六仔鬧完交之後我地好似仲sweet過以前，但我唔知肥芝係咪心理變態，見我地咁幸福唔祝福仲要報串比訓導老師陳sir知，陳sir果日即刻叫我地一陣留低，最後通知埋家長。我媽咪仲話叫我未夠18歲唔比拍拖要我即刻分手⋯⋯

對唔住訓唔着劣作勿刷

繼續呀

你老味 聖誕節妳有無咁得閒呀

芝芝邊有咁輕

因為呢邊唔係高登

第二日

「芝..芝姐，你既早餐。」關平一邊講一邊放低d外賣。

「屌你呀？做咩買大家樂呀？我都話唔食囉！你自己食曬佢啦！」

「但..但我老豆今朝都買左大家樂...」

「啪——」

我一巴掌煎落佢度。

「收聲！自己食！」

關平無奈地返埋位，默默咁食三份早餐。

點知小馬無啦啦屌柒我，話我過分喎。

「喂，肥芝，你咁過份既？」

「關你咩事呀八婆！」

呢條女勁煩囉，唔夠我靚就成日搵野黎鬧。

年離注係vian隔離聽到一切，即刻衝過黎。

「咩事咩事？」

我即刻必幾滴眼淚出黎，「嗚嗚，小馬蝦我啊，離注，望遠，救我啊！佢話要捉我入廁所打啊！」

我知道我依家個樣一定係楚楚可憐，離注見到一定會心動㗎！

點知離注唔出聲，企起到唔郁。

「vian，離注做咩唔幫我㗎？」

vian好為難咁話：「離注，你幫下佢啦...」

哼！八婆！一定係唔想我霸左離注，所以先咁既態度！

「啊～～好暈啊～」我一野撲去離注個懷抱中。「醫療室...」

扮曬野咁呢埋眼，你地一定以為我好唔舒服啦！

年離注情急之下，同望遠一頭一尾咁抬我落去醫療室。

屌，點解唔係公主抱㗎？

將我放係床果陣，我順勢箍住離注隻手，唔比佢走。

濃情蜜意...可惜有其他人係到，如果唔係我一定比隻豬佢！

我瞇起對眼，嘟起我個櫻桃小嘴，向住離注哄過去。

離注好似嚇一嚇咁，但已經太遲了。

我已經錫左落去。

「啊——我個初吻啊！」我好似如夢初醒咁睜開眼。

隔離既望遠已經呆左，即刻跑走左。

離注面紅耳赤，好似好尷尬咁。

「你鍾意我，都唔洗錫我㗎！我初吻黎㗎！你要負責任啊！！」我捉住佢隻手，十指緊扣。

太好啦，我終於拍拖啦！
離注，我愛你呀！

咁早#fatc

啱啱好
起身有文睇

支持年離注同肥芝拍拖

不如一槍打撚死我

有冇巴打講返發生咩事

對於史稱「肥絲之亂」的回應

屌 好撚噁心

又一個受害者

突然覺得admin好可憐

我仲可憐

入唔到條link啊龜頭巴

陰公
拎條肥閪去人道毀滅啦

其實龜頭巴d文筆真係唔錯 睇到肥脂d心理描寫有d唔舒服

啲西窿雞，屎眼海膽應該差唔多出場喇

睇字都聞到臭

屌要兩條友搬
好似神仙B
放佢係學校樓梯一腳踢落去啦

離注同望遠一定係hehe‼‼‼‼‼‼‼
離注1
望遠0

平仔好慘，加錢七落去做佢條女啦

live

admin

望遠走左一定係呷醋

龜頭你當我跪你又好拜你又好
麻煩你今次真係劈撚死個肥婆
最好平仔、admins、張六常一人一把刀輪住嚟劈
屌我今年嘅聖誕願望就係咁多
做咗咁多年乖仔你幫下我啦

係
兄弟BL

因為係佢嘅親身經歷

呢個係前傳黎 應該要寫完呢篇講到佢做炸雞經理先可以再寫佢死

輕輕一推

樓主成功寫出咗一段段令我成日凝住要衝入去故事入面殺咗呢個死肥婆嘅故事

好波

有冇納dee

下次寫肥芝既童年

係地鐵睇笑到啲人望住我

寫死肥芝啦屌

咁細個已經識心理變態?

More

肥婆定八十

「放開我..」離注縮開隻手，「我鍾意既..唔係你。」

「噓！咩都唔洗講！我知道你諗咩就得啦！」我即刻阻止佢講落去，「攬住我。」

年離注望一望門口，猶豫左一陣，真係攬住左我。

好撚warm呀！！big hug呀！！哈哈哈哈哈！！

我芝芝終於拍拖啦！！雖然好對唔住我班支持者，但無辦法啦！！哈哈哈哈！！

vian！見到未呀！！今次我搶返你轉頭啦！

突然，我feel到膊頭濕濕地，離注，你做咩喊呀？係咪因為太感動？

噢！離注！你居然咁愛我....我情不自禁咁攬得實d，直至佢咳出聲，我先鬆手。

我拖住佢衝上班房，公告天下。

「喂～同學們，聽我講！」我舉高我同離注十字緊扣既手，「我拍拖啦！哈哈哈哈！年離注表白成功，正式同我余佩芝拍拖啦！」

突然一陣譁然，全班起哄。

「唔撚係啊？」
「痴線。」
「插班生好慘，不過食花生先。」
「陰功囉，做錯左咩事啊？」

「你地全部同我收聲！梁陸究你笑夠未？」

「哈哈哈哈...真係好撚好笑呀嘛...」

呢個時候，我發現vian一臉愧疚咁，哈哈，係咪覺得自己輸左好柒呢？

年望遠趴左係到，無出過聲。

「離注...以後我就叫你豬豬，好無？」

佢唔應我，一直望住地下。

「唔出聲當你應承啦，我地就係4B班既情侶模範啦！哈哈哈哈！」

突然之間，林棗薛衝出黎，喊住咁講：

「我唔會放棄你㗎！嗚嗚⋯⋯」

之後佢就跑出班房，到放學都唔見人。

點都好，我終於搵到愛我既人啦！

大家聖誕節快樂

年離注番外

大家好，我叫年離注，我同vian係青梅竹馬既好朋友。

自從小學同佢表白失敗之後，我就離開左佢身邊，希望自己可以變得更加好，咁先襯得起佢。

我細佬望遠都好支持我。

直到中四，我決定轉校，去追尋我既夢想——vian

點知佢已經有男朋友，雖然我知道vian好純潔，唔會咁快比個豬人，但我都好擔心，驚佢男朋友對佢唔好。

點知，vian個好姐妹——肥芝鍾意左我。

我唔知點解vian要對條肥婆咁好，但我唔想逆佢意，所以我唔屌柒個肥婆，事事順佢意。

點知，有一日條肥婆暈左，vian又叫我抱佢去醫療室，其實我知道vian跟係我後面，但我繼續抱住肥婆。

我好想知，你到底會唔會唔開心？

妳有無重視過我，在乎過我？

肥婆一野嘴埋黎，望遠條仆街仔嚇到走左。

我知道，vian見到。

肥婆叫我攬佢果陣，我望出去，見到佢係到偷望。

你開心嗎？你開心就好。

攬住一舊肥肉，我忍唔住流下男兒淚。

我要既，始終都得唔到。

年離注
肥芝真係不得好死

竟然用黎激vian..... 離住好沙pop

諗起個畫面都...

好耐冇見兩碌鳩巴打，係咪俾肥婆殺左?

痴撚線

讀後感:我個名

祝離注同芝芝日久生情

芝芝

留命

睇完喊左出黎

關平今朝唔係食m 記咩

搭住車睇特別想嘔
巴打文筆會唔會太好

完喇？

離注望遠HEHE呢？

支持樓主

堂堂連登admin都要俾肥婆食

劣作唔好屌我
大家好
我係肥芝張床單⋯
估唔到我都有重見天日嘅一日，
雖然就快要送去堆填區，但係我無遺憾，因為終於解脫喇

我仲記得係肥芝買我返黎嘅時候係十二月頭，
好天真咁諗住可以比到個舒適環境肥芝啦
點撚知 佢無當過我係一張床單
竟然用我黎印乾佢啲m，拎黎抺手，咁食嘢都算
佢怕整到自己隻手污衊 佢竟然拎起我隻角揸住啲嘢食
咩嘢西檸雞啊，Kfc啊，薯蓉啊，最撚離譜嘅係佢張啲芝士塞落嗰閪都話咩拉西芝士 結撚果我身上全部都係芝士
有一日肥芝老母話拎我去洗 我以為可以解脫 點知肥芝一句話：「唔洗..」
呢一刻我係到諗我呢一張床單做錯咗啲咩 要比隻肥閪折磨

大家再見喇我就到堆填區喇 最後我好多謝肥芝老母

笑撚到仆街

屌

堆填都好過俾肥芝瞓
床單你安息啦

所以Lihkg多垃圾咪就係咁解

我係肥芝個枕頭，我個朋友床單已經壯烈犧牲，送咗去堆填區。其實我係羨慕多過傷心，佢終於可以脫離肥芝，而我就仲要日日面對隻肥西嘅底褲。
無錯，係底褲呀！大家都知隻肥西一年先至洗兩次底褲，著撚完嗰啲點算？咪就係放係枕頭底，屌你老母！條底褲已經巴黎鐵塔反轉再反轉，都仲唔夠，仲要嚟個多個180度U turn；佢仲要成撚日塞啲芝士同炸雞入個窿度，加埋佢啲西汁，再加上佢唔沖涼，全部西汁同污糟嘢都俾底底索哂。你知唔知陣味幾撚難頂？你知唔知有幾撚污糟？連堆填區都比唔上，你話我係唔係要羨慕張床單呀！
床單呀床單，希望可以快啲同你團聚啦。

劣作
不喜，唔該屌細力啲

我投咗胎喇

投胎成為肥芝既m巾？

大家好，我係年望遠。我有個孖生哥哥叫年離住。

我地由出世開始已經形影不離，一齊讀書，一齊訓覺，底褲都係兩份著。

我哥哥對我好好㗎，從來唔會俾人蝦我，我講咩佢都會就哂我。但係唔知由幾時開始，我發覺我對我哥哥有一種奇怪嘅感覺，我好想獨佔佢，想佢只屬於我一個。一段時間之後，我先知道原來呢種感覺叫做「愛」。

我以為佢對我都會係一樣。直至小學五年級嘅時候，佢話佢鍾意咗班上面一個叫Vian嘅女仔。

我聽到之後好嬲，亦都好驚，驚我係佢心裡面嘅位置會俾人取代，驚佢會離開我。之後嗰幾日我都無同佢講嘢，佢搵我一齊沖涼都唔理佢。

一個星期之後，佢向Vian表白，仲拉埋我一齊去話要壯膽，不過Vian拒絕咗佢，話想專心讀書考間好嘅中學。

表白失敗之後我哥哥失落咗好耐，我用咗好多心思同時間先令佢重新振作。你而家知道邊個先係最關心你嘅人未呀？

其實小學到中學呢段期間，都有唔少女仔向我哥哥表白，不過都俾我哥哥一一拒絕哂。而雙胞胎嘅我都有唔少傾慕者，但係我無理過佢地，因為由始至終我心裡面只有我哥哥一個。

佢話如果無我係佢身邊佢會唔慣，所以即使上咗中學，我地依然每日一齊沖涼，夜晚同一張床訓覺。當然，每晚趁佢訓到死豬咁樣嘅時候，我就可以嘿嘿嘿嘿嘿嘿，因為咁我幾乎每日上堂嘅時間都用嚟補眠。

話咁快今年我地已經中四。有一晚訓訓下(其實係扮訓等緊佢訓著)嘅時候，佢突然話有好重要嘅嘢要同我講，仲好凝重咁望住我。

唔通佢發現咗？！我紅都面哂，個心跳得好快，口震震咁問佢咩事。

「其實咁多年嚟，我都忘記唔到Vian，我決定轉去佢間學校，認真咁再追佢一次。遠你會唔會支持我？」

聽到Vian呢個名，我個心好似俾人鏈住咁，原本扯直哂嘅JJ都一秒之間軟撚咗。

點解？點解又係佢？

我個心好疼。我地由出世到而家做咩都一齊，但係原來你心入面一直諗住第二個。

「一世人兩兄弟，我緊係支持你啦。」我攬住佢，唔想俾佢見到我流眼淚。「無論你想去邊我都會陪住你。」

雖然把口係咁講，但係我已經盤算緊點樣阻止佢地一齊，我唔會俾任何人搶走我哥哥。

-----------------------------------

「你地兩個點解轉校嘅？」今日係新學校第一日返學，班新同學都對我地好好奇。

「為咗追逐我嘅夢想。」哥哥望咗一眼Vian。

我望咗一吓哥哥，再望住Vian，

「我都係。」

底褲幾時出埸?

高質！moreeeeeee

加甜

兄弟愛
加甜

救命呀

望住cp

新手劣作，勿屌

又係我年望遠啊，今日我啊哥俾隻肥豬錫左一淡。

我個心真係好痛好痛，我忍唔住跑走左…雖然唔係啊哥初吻，但我真係好心痛。

我跑左返班房，過左陣個肥豬拖住啊哥大大聲咁同全班講：「我拍拖啦！哈哈哈哈！年離注表白成功，正式同我余佩芝拍拖啦！」

我呆左咁望向啊哥，佢既表情話我知佢生不如死，我唔忍心再望落去我選擇趴左係到，唔出聲。

返到屋企我忍唔住拖住啊哥上房，將佢推落床坐上佢身上唔俾佢走，喊住咁問佢：「點解你要同隻肥豬拍拖？！」「因為vian想。」佢好冷靜咁答我

Vian又係vain，啊哥你為左呢個女人連同肥豬拍拖都肯？我個心真係好痛，唔通我始終都得唔到你？

Strong post leave name

留名轉頭睇

你地加油呀巴打！我有睇㗎！

食緊飯無手打，幫我找下數先

大家好

我地係大家期待已久嘅沾滿肥芝各種味嘅底褲
我相信大家都對我哋都唔陌生
原本我哋呢一班s碼兄弟 知道自己要比啲靚女著係好興奮嘅事 但有一日有個死肥閪拎起咗我哋
我哋隱約聽到佢個朋友同佢講：「喂，肥芝呢啲底褲好似係細碼黎喎，你啱著咩？」肥芝無理到佢朋友，就行咗去比錢

我哋一班兄弟就知仆街喇，返到肥芝屋企之後，佢掉咗我哋係佢張床，我哋聞到一陣陣嘅腥臭味，炸雞味，仲有啲腐臭味...
突然間，肥芝走咗入黎，仲要下身裸住行入黎，嗰片黑森林上面隱約痴住啲芝士同海膽，嘩屌佢拎個閪黎食嘢㗎？之後佢仲要喺床邊自慰 一路叫住老公老公 叫叫下閪水四淺 我哋成身都係啲臭閪水

肥芝無啦啦拎起咗我 佢諗住將我著上身 去到小腿嘅時候卡實咗 但肥閪無放棄到 最後肥芝勉強著到上去個屎忽到 但我已經體無完膚 點撚解我爛咗都唔掉咗我 點解點解連個天都唔鍾意我

去到夜晚食完飯 我以為佢會去沖涼 點知佢食完飯走返入房 除咗條褲又再一次自慰 我避無可避 但心諗我都濕閪晒嘢 拎得我去洗喇掛.....屌點知...佢放咗我入枕頭底 入面原來有好多底褲朋友係到...佢哋話：「我哋係到好耐喇，你忍下啦，忍下就可以好似床單兄咁得到解脫。」

一日兩日三日......一班細碼兄弟都到齊...但我哋仲未得到解脫...屈指一算都應該過咗幾個月，越來越多既底褲被肥芝困禁.... 肥芝求下你放過我哋啦

一個肥芝可以作到幾多故

原來係4B
一陣再寫小馬

我係訓導老師朱sir
你地應該好討厭我做咩拆散小馬同張六常 唉 其實我又邊想啊
佢地讀書幾好咪扮見唔到囉
但係嗰個死肥婆真係唔惹得
上次佢啲功課有屎味 哇屌痴線喺屎坑做功課 我咪叫佢留低傾傾 叫佢喺一個合適嘅地方做功課 例如我都會喺書房做野 點知佢條八婆突然喊 佢話：「你成日視姦我 我都已經啞忍 估唔到你條教畜竟然諗住叫我去你屋企 死變態 ！！」
成個教員室望住我 男同事用驚嚇又讚佩嘅眼神望住我 呢件事我解釋左成年先冇俾人歧視
一陣間我唔拆散小馬同張六常 佢又周圍同人講我因為呢件事懷恨在心
唉～佢幾時先畢業 不過我諗佢應該升唔到班喇 又蠢又懶 淨係識食訓痾

劣作勿屌

仲未出文 有拖拍大哂呀

係呀
對唔住囉

對唔住大撚哂呀
我叫肥芝代替月亮黎"程"fuck 你嫁
大佬快d 出文啦

文呢
我要睇肥芝仆街

有冇俾肥芝著爛既vian pe褲外傳

咁樣大家都好唔得閒

睇到呢度笑左出黎
同求劈撚死佢 夢入面都好

肥芝底褲果段外傳唔敢睇
關平好慘

功課有屎味
笑撚死me

唔睇既話今晚你枕頭底就有肥芝條底褲出現

Hi 我係Vian嘅PE褲

老老柒柒每星期都可以貼住靚女個西都咪話唔開心
至少你唔得先囉

靜靜雞話你知雖然Vian慣左帶兩條PE褲返學,不過我咁醒，次次當然都係疊係面

「死啦...無短褲...Vian你好似有兩條，借條比我啦。」

吓？！ 今次仆街喇

「唔好但係啦！快d啦！」

屌！肥芝一首拎起咗面嗰條....
屌！平時望住jang到見到肉嗰條PE褲嘅主人一首拎起咗面嗰條...
屌！肥芝，姐係連PE褲都可以jang到見肉嗰個死肥西，拎起左面嗰條....

屌！肥芝，姐係連PE褲都可以jang到見肉嗰個死肥西，拎起左我

屌你老味，我係S碼泥架

肥芝左手拎住PE褲，係條走廊跑呀跑，bang bang bang 沖左入廁所

屌！死肥西想強姦我兩個窿

望住死肥西條連面都有污跡底褲，隱約聽到爛咗嘅底褲變話「放心啦我己經隔咗浸炸雞芝士臭西味架喇..」

哇屌，我真係多謝你呀...

肥西烏低身想著住我，我抬頭淨係見到世界一片黑暗，一摺兩摺三摺，啲肥肉完完全全遮撚住晒我嘅視線，連底褲邊都見唔到

肥芝提起粗過我個頭嘅左腳

屌屌屌！唔好亂泥
屌屌！唔好
屌！

仆街，肥芝入左我，陣臭雞芝士味一野湧上泥

「咦係咪kick住左係小腿？」

底褲邊兄，我唔得喇

「啪！啪！啪！」

底褲邊兄，你由得我死喇

望住係地下分開幾邊嘅手足，再用勝利嘅目光望住卡係三摺肉下面嘅底褲邊兄，我解脫喇

下世唔撚咁貪心，我唔要再疊上面

唔好屌咁大力

搵陳浩南幫拖

真係好正睇到上曬癮
有冇巴打作啲番外黎頂下

好想睇關平視覺

樓主，文呢？

好開心睇到有自己做角色既文 多謝上面巴/絲打

芝芝個初戀

「呀哥..」望遠無啦啦起身行過黎，一臉眼淚。

我心諗做乜鳩？

「你呀哥，有我照顧啦！哈哈哈！離注，我地一齊lunch啦！vian你都會黎架可？」

vian愕然咁抬起頭，「好...」

我好肚餓囉，都唔知點解要黎呢間野食..等左成半個鐘啦！我豬豬真係餓死啦！

不過襯呢個機會，增進一下感情都好喎。

「豬豬～你鍾意我d咩呀？」

「我..鍾意你，因為..你就係你，獨一無二既你。」佢望住vian講。

我留意到，vian面紅。

「哎呀，你要望住我講架！哼！你咁樣vian會自作多情架！」我用雙手掰返佢個頭過黎，「好衰架你！」

唉屌，點解d野食未到架？

「喂！你地快d得唔得呀！我好肚餓呀！」

d 侍應都唔知係咪路架，阻住曬！

等多十分鐘，終於有得食啦，我係咁畢走離注d飯，比d菜佢食，等佢健康d呀嘛！嘻嘻！

我真係一個稱職既女朋友！

埋單果陣，我剩係比左一半既錢，同收銀吵左一大輪呀，咩姐？依家我食得唔滿意喎！比錢你算係咁啦！

「離注～～佢地咁對我都有架！好嬲嬲豬啊！」

「嗯...」

「離注，你做咩唔理我呀？」我fing佢隻手。「vian，點解離注唔理我呀？」

vian用懇求既眼神望一望離注，就話唔舒服走左。

「芝..余佩芝...我唔係鍾意你..」

「哇～～呢個好似好得意咁呀！離注！！你睇下！你哄埋黎睇呀！！」我打斷佢。

離注哄埋黎，我乘機錫佢塊面。

「兩個鐘快樂。」我咬左佢耳仔一啖。

屌兩個鐘

大家好 我係肥芝粒陰蒂
由懂事以黎 我就一直渴望可以俾男人摸
可以好好咁享受個種爽既感覺 乳水交融既畫面
但係 到底係咪我前世做錯左啲咩
點解我要係肥婆粒陰蒂
每日淨係可以俾肥婆隻手撫摸
係呀 作為一粒陰蒂 生理上好爽
但我心裡面一啲都唔爽呀
經過個死肥婆長年累月不停咁捽
我已經由一粒含羞既迷你豆豆
變左一粒好似中左幅射既腫脹豆豆
但望住佢周不時塞啲食物入我個姊妹西窿到
突然好慶幸我啊媽當時生我生高左丁點咁多
真係算係不幸中之大幸啦
依家既我 已經唔再渴望男人
求下你呀肥芝 唔好再日日起勢咁捽我啦...

劣作 求各位唔好屌得咁大力

小嘴真係好勤勞，岩岩砌完女女即刻上黎更新

你幫我作埋...

你已經俾肥芝捽到走曬樣啦rip

好有愛呀

我同小馬邊係咁易你拆得散

小馬比人話八婆，仆街肥婆

打完先砌

六常你點做野架

唔好扮野，我乜都知道

屌睇到好火滾好想一大巴一大巴打肥芝條臭系塊面到

小嘴不如講吓你啲真實經歷啦 咩俾肥婆追 俾肥婆攪到你同條女嘈交嗰啲

你呢，日日同男朋友啪啪啪一定好開心啦

你睇返我另一個故
我叫啊宇

睇到邊度火滾啊

迷你臭西啲留言好劣

唔好咁啦

屌！ 睇到打冷震

見到「兩個鐘快樂」 真係屎都震埋出黎！

hi

不如寫肥芝成魔之路丫
仲有點解肥芝老豆老母既心路歷程（例如後尾怕左佢所以搬左返大陸住）

點解我覺得小嘴巴打同迷你豆豆係情侶

兩個鐘

屌, 個版圖越寫越大

屌我想改名

兩個鐘快樂

邊有成魔，佢10年前已經咁既撚樣
只係變得越來越肥

Hi,
大家好，我係林棗薜

自從連離注同連望遠呢兩條打靶仔黎左之後，肥芝眼尾都再冇望過我一眼

你地梗係以為我好鐘意呢條死肥婆哩，
其實喺佢兩兄弟未出現之前，
肥芝日日比我撚狗咁撚架
我心情唔好就Ban 佢whatsapp 幾日，等佢囉囉攣，撚得佢高興咪解下ban 囉，冇法架，
全班得我一個男仔會同佢一齊食lunch ,
佢轉個頭，咪成隻狗咁行返埋黎比我撚，
佢有撚得選擇呀？

(其實我為左偷vian 食完飯抺咀張紙巾返去打J 咋，係咪好叻仔呢）

「死埋一邊啦棗薜！你跑得咁撚慢架，你睇下離注同望遠跑得幾快？」
「喂，你係咪低能架，香港字都唔識寫？叫你寫個"啲"字呀，你寫一堆"%^&`*#$"出黎做乜春啫？」

我真係唔相信，呢一堆說話會出自肥芝把口，喂！
佢地未黎之前我不嬲都係咁架啦，你咪又係比我撚狗咁撚？！

「你睇下人地反應幾快，阿sir 問問題1秒就答到啦，平時問你野，你成日柒下柒下幾個字先覆到，阿sir 落堂走撚左啦」

連我最好嘅朋友伍毛久都笑鳩我，我屌你老母呀，之前又唔見你咁講！？

我望住鏡中嘅自己，哼哼，Gel 返個招牌溝死女髮型先，好在拎左伍毛久個書包踩住，啱啱夠高照到男廁塊鏡，我係咪好醒呢

啲學校都on 99嘅，整撚到塊鏡咁高都唔知做乜柒，屌你老味我呢啲啱啱（唔）夠五尺先係標準身高黎家嘛

唔...直情Gel 到同草泥馬一模一樣，perfect 池～
我咁撚靚仔，肥芝點會唔攔返黎我身邊呀，
連離注，連望遠，你倆個同我睇住黎！

呢個正

痴撚線樓主 好多客串人物 有冇錢七

btw本身見到又係肥芝唔想睇 點知睇左一篇又追

大家好，我係年望遠。

睇住肥芝錫我哥哥嗰一刻，我希望有人可以一槍打死我。

我接受唔到我最愛嘅哥哥，俾一個咁醜樣嘅肥婆沾污。

我希望呢個係一場夢，但係眼前嘅畫面太真實。

我想救佢，但係我睇得好清楚，佢無反抗過。

我唯一可以做嘅，就係離開呢個空間。

我跑走咗。

返到課室見到Vian，我好想將我嘅憤怒發洩出嚟，但係我一句嘢都講唔到。

我只可以趴喺枱上面喊。

唔知過咗幾耐，哥哥同肥芝返咗嚟。

「我拍拖啦！哈哈哈哈！年離注表白成功，正式同我余佩芝拍拖啦！」

表白？拍拖？每一個字都好似把劍咁插入我個心裡面。

我唔敢抬起頭望佢地。

我，真係好無用。

遲下可唔可以出埋肥芝讀大學住hall

呢個真係好正
將早洩個仆街好真實咁寫咗出嚟

肥芝咁撚蠢咁撚懶
同埋佢一早出嚟做雞 。。。舖幫手炸雞
點會入到大學

無錯，得中五畢業

我女朋友高佢成個頭

我瘦過佢女友

唔係故喎 係成件事真實情況喎 同埋形容吓肥婆個真樣係點

佢女友係肥芝？

下次可唔可以寫肥芝去旅行打算食洋腸？

唔係阿，仲幾靚女

「離注～～佢地咁對我都有架！好嬲嬲豬啊！」

啲疊字啊 啊

又係我靚仔棗呀

屌佢老味，仲諗住Gel 左個草泥馬頭，
肥芝一見我就濕哂，
點知我解ban 左肥西whatsapp 成朝，
仲send 左幾句綿綿情話比佢，
到左lunch 時間竟然仲係雙灰剔！？
我堂堂一個（未夠）五尺型男，
竟然藍剔嘅資格都冇！？

「牙棗，甘日肥芝一眼都冇望過尼牙，
梨刀系死心啦」

佢係我手下另一猛將，伍毛久嘅堂細佬伍彼童，細個好似因為裝阿婆沖涼，唔小心碌落樓梯，撞到輕度智障，咁大個人講野都未撚識

「屌你啦，我做野使撚你條智障教呀！？」

我快快手爬埋兩口飯，然後含住口飯起身扮發嬲走人，正！留返個柒頭埋單慳返廿皮，係精神嘅

「吾系甘牙！？～」

我冇理身後伍彼童嘅叫聲，你識條春咩，男人做大事，梗係要多個錢旁身啦

網絡溝女大師奸奸曾經講過，
要成功溝到一條女，你要明白佢諗咩，甚至乎你可以代入佢，
同你自己傾計，
我領悟力咁撚高，當然識點做啦

「五毛久，呢次你真係要幫我呀，出面成班柒頭，睇死我昆唔到肥芝返黎」

「妖你死撚開啦，你照下鏡睇下你個柒頭，點同人地鬥呀？」

唉屌你老母，忽然咁撚心水清，
又要我出絕招，
我打開校褸袋，比佢睇下入面裝到滿哂嘅五毫子，再同佢講左我嘅計劃，
佢就一邊汪汪叫咁跑左出去幫我準備啦...

哼哼，
every thing is under con操
i go to school by bus

「離注～～原來下個月有交流團啊～去唔去啊？」

「離注～離注啊～」

「離注，聽日我整飯盒比你啊！你想食咩姐？」

「離注～～人地肚仔餓啦！我想食你呀！嘻嘻！」

成個下就，班房都充滿我同離注既聲音，雖然離注唔出聲，但愛一個人，唔需要太多言語。

「喂，關平，落小食部買撈麵比我。」

關平即刻起身，行過黎我隔離。

「做咩呀？」

「5蚊...一個。」關平伸隻手出黎。

我一巴掌打過去，「夠膽收我錢？同我死落去買3個比我！下午茶時間都到啦！你都唔撚醒水既？」

關平一個激靈，唯唯諾諾咁行左出去。

小馬心有不甘咁望住我，「喂！你條肥野唔好係到蝦蝦霸霸喎！」

「關你咩事呀！走開啦八婆！」

「你咁撚賤格！仲話我八婆？食屎啦！」我起勢咁衝過去準備打佢一巴。

張六常唔知係邊度標出黎，推開我。

「bb!bb妳有無事啊！」六常緊緊咁擁抱住小馬，「肥婆芝！你痴線架？」

「咩呀！你條女撩事鬥非囉好無！」

梁陸究條花生友無啦啦彈一句「年離注，睇住你條女啦...嘻嘻！」

係喎！離注係到，我唔可以咁惡㗎！

我即刻必d眼淚出黎，衝過去離注個懷抱中。

「嗚嗚！豬豬啊！佢鬧我呀！嗚嗚嗚嗚嗚嗚⋯⋯」

一邊講，一邊用個頭頂去磨佢心口，轉呀轉咁，係咪好得意呢離注？

離注一定比我呢個萌萌的舉動打動左啦！嘻嘻！

「喂⋯⋯」

「咩呀？」我抬頭。

「我抖唔到氣。」

「野～係咪見到我咁樣，心跳加速到呼吸唔到呀？好衰架你！」我用手指督佢塊面。

「好甜蜜喔！我真係恭喜你呀！」梁陸究做左一個恭喜發財既手勢。

「係啦，你咁大方得體既？得唔到我都會祝福我～唔似得d人咁呀，溝唔到我就搵個代替品～係咪呀？張六常？」

小馬嬲到面紅耳赤，跑左出班房。

「bb！」張六常追出去。

我舔左一下年離注個下巴，「你睇下，我為你放棄左幾多人...要珍惜我呀，知道嗎？」

奶下巴

快d寫肥芝比人爆

推

push

平仔
人地仲未病好咁蝦人

羞恥play

。。

奶下巴做乜鳩
安已不

每次睇肥芝啲故都會想嘔同打人
但又會好犯賤地要繼續睇落去

PS 岩岩比個肥婆fd恰完黎

願聞其詳

你唔覺得好sweet咩

奶下巴呢下我諗起士多啤梨肥婆

每睇一次都好想大巴大巴車落肥芝到
離注好慘

屌 可唔可以比平仔威番次呀

振夫綱！

我有啲野唔明
究竟林早洩係乜樣？
肥芝已經係仔都啱
難得有條白痴可以公主抱得起佢（做地盤？）
又同佢表白，佢姣成咁竟然唔受溝？

你唔好再恰我地平仔呀 死肥婆

肥婆通常會講少幾磅
明明35腰就話29
明明差唔多80kg就話70

小馬差啲比肥芝打

我張六常重振雄風，要打鳩肥芝

呢拳係幫平仔打既

原來你一直都有掛住我

肥芝終於入嚟

佢遲到一個鐘就得
我遲到三個字 佢就發脾氣屌柒我
我廢事嘈就氹返佢 咁佢就叫我幫佢買三哥
點知個呀姐冇比少左個餸 佢叫我落返去換 仲要系聲系氣
又問我點解唔幫佢check 又冇走芽菜 但佢冇講過
之後佢食得快過我 話唔夠食 問我可唔可以分啲比佢
我諗住減肥唔食咁多就分啲比佢
點知佢拎曬咁制 我比左四十幾蚊食得三粒墨丸同幾啖米線

仲有好多 想知再講

你係咪vian

笑到仆街 繼續講

可能係
用第一身寫緊自己

唔係女神 但真心當佢係朋友
因為佢冇乜朋友 屋企人又唔理佢
所以每次佢發脾氣我都會氹返佢
不過佢成日話我大小姐要佢就我

爭咁d野？

仲同佢做friend

為佢好 拎佢去人道毀滅啦

好好人
希望佢會珍惜

小嘴巴打可以寫肥芝係咁索離注個身d 味嗎？

人善被人欺 馬善被人騎
你唔應該因為佢背景聽落比較可憐，
就下下都遷就忍讓，
最後蝕底一定係你自己

聽見你咁林就炆 我個frd又係咁俾佢呀嫂恰
叫佢反抗又唔反抗 淨係同我呻
Btw 你咁樣俾人恰 Suga會唔開心嫁

估唔到有真人版睇
絲打係咪聖母
咁撚閪都要同佢做fd 子

雖然佢性格係爆啲 但我之前返工比個同事非禮
佢即刻幫我屌柒個狗公
都叫做錫我既

唔係靚女邊有人搞你

OHMYGOD！！
兩個鍾快樂真係神來之筆

留名等睇長過島耕作

你同你女朋友分左手未

連巴係咪打算等篇文寫好先唔比龜頭巴既post用肥婆icon

好想打鳩肥芝
但我文科仔應該唔夠肥芝打

高質

剩係索咁簡單？

你老母

比肥芝離間

真係睇到好想打鑊肥芝

大小姐係我縱出黎既，吹咩死肥婆

屌你老味
應少陣 快啲出文好過啦

肥婆死全家

其實呢句邊度黎

生存左係世界上廿幾年，第一次睇文字都睇到想嘔 隔住個moon都feel到連離住有幾慘

以下邊個最慘？
連離注
李時忠
宋池雄

時忠

個心痛左下

我覺得時忠最慘，根住係池雄同離注
池雄搞到終生性無能

意思係離注唔夠慘
龜頭小嘴識做啦

求下樓豬唔好再寫錫下巴
平時都會咁錫男朋友
唔想一錫就諗起肥芝

巴打 i know that feel

池雄>時忠>離注

覆多次先

李時忠都叫起到機呀
池熊俾佢搞到性無能

偉哥 架
同埋係夢境黎 正常一定斷L左

剩係發個夢已經嚇到性無能 好慘

「vian，離注真係好鍾意我呀，我覺得好幸福呀...我覺得好姐妹係會為大家著想，而唔係阻住大家尋找幸福囉...你覺得呢？」

趁大家走左，我就同vian講下我心事。

vian望一望我，「我當然想你開心啦...我得你一個好朋友。」

呵呵！好朋友？搞笑！

「你咁諗就好啦，我唔想我地之間有咩誤會囉！」我拖住vian隻手，無人知道我頭先撩完鼻屎。

突然，年望遠打開門，叫我出去。

突然覺得好韓劇feel啊～係咪表白啊？

我撥一撥頭髮，含羞答答咁行出去。

「我警告你！你唔好再搞我呀哥！」

我面都紅曬...點呀..唔通搞你咩？

「應我呀！唔好再咁呀！聽唔聽到呀！」

嗚嗚..估唔到，呢對雙胞胎都愛上左我。可惜，我既心已經屬於年離注，對唔住。

越諗，個心就越痛。

望遠，我辜負左你對我既愛！

「嗚嗚，對唔住啊！我鍾意既係離注，雖然你地個樣一樣，但我剩係對佢有感覺咋！我唔希望因為我令到你地之間有咩唔開心！」我講到咁大聲，應該成個走廊都聽到。

我望一望周圍，已經好多人圍住我地兩個。

「我唔係呢個意思！我⋯⋯」

我用手指按係佢嘴唇上，「噓..我明白。」

呢個時候，年離注過左黎，「細佬，做咩事啊？」

「我唔想你咁樣啊，呀哥！你唔好咁得唔得？」望遠捉住離注隻手。

「細佬..你唔好咁啦⋯⋯」

我知道，呢兩兄弟一定好痛苦。

我用盡全身既力拉開望遠隻手，做咩掂我個離注喎！之後輕輕咁攬住離注。

「你走開呀！！」望遠眼都紅埋，好似想喊咁。

「望遠！我知道你鍾意我！但我真係對你無feel！你已經成日偷望我㗎啦！我由你㗎！估唔到你想搶走你呀哥女朋友！」我指住望遠黎鬧。

「離注，我只愛你一個。」我勒住佢條腰，深深咁錫左落去。

今次我仲試埋法式濕吻，同佢交換口水。

離注，你個身體僵硬曬，證明你好緊張...嘻嘻

望遠捏實個拳頭，一拳打落個locker到，再指住唔知幾時企係到既vian，「一日都係你...」

唉..我真係紅顏禍水...

新讀者留名

兩個鐘快樂真心笑左出黎

奶佢眼珠搞到佢發炎

有無人會以肥芝校服既角度寫文??

兩分鐘快樂，肥芝的朱唇輕輕印在你的臉上。

青澀時代既肥芝
仲以為有機會睇佢第一次自慰
第一次摸自己下面
第一次高潮

樓主女友係咪肥婆？

龜頭巴文筆真係好撚啜核

你以為無？？
嘻嘻

佢睇緊架

可唔可以具體形容下 好想知你地點睇

好撚真實
唔講以為你係肥婆

live~~

可唔可以加埋plus仔

冇人知我頭先撩完鼻屎
我屌你

龜頭巴
我寫咗篇兄弟少甜嘅可唔可以po？

完完全全將肥婆閪嘅特色表露無遺
而且加上一堆好撚嘔心嘅行為
追文根本就係自虐

快撚d po

龜頭爸，兄弟求加甜

個F5制就黎比我禁爆

同求

睇親肥芝故都有一種講唔出嘅噁心

加速啦 親身經歷都寫咁慢
仲回味緊法式濕吻啊

死肥芝

手痕劣作唔好屌太勁

大家好，我係望遠一拳打落去果個Locker

我係呢間課室成八年，一直都無風無浪，
我呢八年服務過既，有男有女，有足球隊有合唱團有靚女有毒撚，
講真好彩一路以黎大家都幾愛惜我，
雖然我係一個唔收錢既打工仔，但係歷屆學生都一樣對我咁好
所以我都好歡迎佢地擺書入黎，等佢地放學唔洗背住個咁重既書包嘛 話晒一個locker唔拎黎裝書把撚呀？

直到今年，我既服務對象竟然係一個靚過李嘉欣既靚女，
我真係恭喜自己呀。
聽講主人叫做Vian，追求者眾，但係就從來唔收兵，
每次都會好大方得體又唔會hurt到人咁令人知難而退
雖然係咁，但係每日都好多男仔會攝情信入我locker，
當中好多都係已經比Vian拒絕過既男仔，
有時我都幾佩服佢地，可以好咁痴心情長劍樣樣野都為晒Vian去做

之但係，我主人Vian偏偏同一個叫肥芝既死肥婆好熟，
本來都唔關我事，但死肥芝用佢自己個locker擺滿晒薯片，
仲成日一路食一路話咩唔食多啲邊會發育咁，
有時Vian唔係度佢仲會一路食一路笑Vian發育不良
仲話咩食薯片會肥呢啲歪理對於肥芝黎講係侮辱佢既智慧係戇居。
而有一日，肥芝買既薯片擺唔晒落locker，就問我主人Vian借我黎擺。而好心地既主人用天使般既微笑講：「無問題 」呢個就係我惡夢既開始

自始之後，肥芝成日擺晒佢私人物品入我度，
最初都只係夾雜炸雞芝士海膽味既書同筆袋入我度。
而肥芝擺入黎不突止仲要搞到我入面亂晒。
最初Vian都仲會默默咁幫我入面執番好，
直到有一次落好大雨，肥芝番到課室除左自己對臭襪，
由於實在太惡臭，搞到成半班人忍唔住入左廁所嘔，
有個叫咩關平仲臭暈左比人抬左落sick room。
而肥芝見到呢個情況，就將對臭襪掉左入我果度
仲聽到肥芝自言自語話咩「我都係半年無洗過腳同襪之嘛...」

臭，好臭，好撚臭，真係好撚柒臭呀！！！！！！！
明明我主人係靚女vian，平時佢擺親既野都有陣清香味，
點解我要淪落到食肥婆既臭襪！！！！！
我主人Vian終於番到黎，佢一打開我，就忍唔住掩住個鼻，
我見到佢忍唔住流左滴淚，但好快就抹左，仲執晒我入面所有屬於佢既野走，
埋去同個死肥婆講：「芝芝呀，個locker我唔用啦，比你用啦 」

唔好呀Vian！！！！！

肥芝哦左一聲，連多謝都無句，仲要細細聲話咩懶好心要去抬起其他人。
自始之後，肥婆經常性掉唔同類型既毒氣彈入我度，例如係XXXL碼既極臭PE褲，十年無洗既汗臭底衫咁
我已經麻木左，只要肥芝唔掉賴屎底褲入我度，我都已經心滿意足。
(不過係好多年之後我係堆填區撞到個巴打，先發現我當年既預言竟然中左，學衛斯理話齋，呢個係另一個故事，表過不提」

而今日，呢排黎果對孖仔同Vian肥芝唔知有咩爭執，細孖好嬲喧一拳打左落我度，我忍唔住暈左，都總算係肥芝臭味地獄既一個解脫。

屌我講左咁撚耐，都無人幫我叫校工黎整番我，比人一拳打落黎痛架仆街

大家好，我係年望遠。

上年生日嘅時候，我地一家人去咗西伯利亞旅行。

零度以下嘅夜晚，就算開咗暖氣都係好凍。

不過哥哥好似唔覺得凍咁，已經訓著咗。

佢訓著個樣真係好可愛，我忍唔住錫咗佢一啖。睇睇吓我下面仲硬埋添。

忽然間，有道靈光係我龜頭閃過。

「哥～阿哥～喂年離注～」搖極都無反應，嘿嘿嘿，正合我意。

我隔住佢條褲又揉又搓，佢條巨龍好快就俾我純熟嘅手勢喚醒咗。我除咗佢條褲，兩隻手一齊揸住佢碌丁。

嘩，好暖呀，好似暖蛋咁，仲好硬添。

我趴咗係佢身上，左手揸住兩條丁係勢咁chok，右手就玩佢嘅胸肌同腹肌。

我同佢都係學校校隊，長期操練身材都有番咁上下。

「哥哥。。。」佢身上散發嘅香味同體溫好似催情劑咁刺激住我，我隻手愈chok愈快。

過咗咁多年，佢嘅身體仍然好吸引我。

「啊！！！啊！！！」左手嘅活塞運動，加上兩條丁嘅摩擦，好快我地就一齊射咗。

「啊。。啊。。好爽。。。」

就係我清理完現場，開始有少少睡意嘅時候，

『嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶』佢電話鬧鐘響。

點解會突然響嘅？好彩我動作快已經毁滅哂罪証。

「唔～遠點解你仲未訓嘅？」

「俾個電話嘈醒咗囉。點解你會較鬧鐘嘅？」

「嘻嘻，你唔記得咗咩？今日係11月25號我地生日呀。而家係香港時間啱啱過咗12點。生日快樂呀細佬。」

「生日快樂，但係我無準備禮物俾你喎。」我當然有準備啦，不過想睇吓咁講佢有咩反應。

「乜你咁㗎，連我地生日都唔記得。。。咁錫一啖當係送咗禮物俾我啦。」

「吓？！」

突然佢雙手捧住我塊面，真係錫咗落嚟。

我係咪發緊夢？

「哈哈呢個係我初吻嚟㗎，好珍貴㗎，見你係我細佬先益你咋」

你個初吻我一早拎咗啦，不過你訓咗唔知啫。

「遠，以後每年生日我地都咁樣兩個人一齊過，好唔好？」

傻瓜哥哥。

「緊係好啦。」

好正，摩牙

屌寫得好撚劣

好撚正 好有愛
磨牙！！！！

感受到果種櫃是物非既唏噓

你地打得好好睇 磨牙磨牙
偷懶緊

返到屋企之後，我即刻攤左落床。

其實我都feel到我個身好臭，諗諗下都十幾日唔唔記得沖涼，又唔記得洗校服..

「芝女呀，食飯啦！洗唔洗沖涼先呀？」老母敲門叫我。

我諗左一陣，「唔沖啦。」

咁我覺得我都未去到好dirty姐，唔沖咪唔沖囉，咁樣先天然，有我自己既味道呀嘛！

我打開門，發現我碗飯得平時既一半，即刻黑面問我老母發生咩事。

「芝女...你要減肥啦...我減少左你既份量，你唔好怪媽咪，媽咪都係想你好。」

「做咩呀？你地兩個點解咁對我呀！你地都唔錫我既！」我發曬癲咁鬧佢。

「芝..」

「收聲呀！」我打斷佢，將自己碗飯同老豆碗飯mix埋，再夾走曬d肉，我返房食囉！哼！

坐係張床到，我打開部電腦，一邊食一邊玩，減咩肥姐？我依家大把人追，又有男朋友，做咩姐？

等我上3男x女睇下先～哇～點解咁多人賣野食既？好似幾好賺喎，咁不如我又開個ac賣野食啦！

um⋯⋯叫咩名好呢？草莓小公主？冷豔女王？都係跟返佢地習俗，叫#._小娜;^)啦！

至於賣野食，我就賣芝士雞肉煎餅啦，仲有芝士釀炸雞...點整？秘密！哈哈哈！

既然決定好，就趁呢個weekend去買材料啦！不過，係呢個時候...我奶一奶手指，打開左go2av，幻想離注同望遠屌我果陣既情景——

芝芝：嗯～好舒服啊～

離注：寶貝...我要放入去啦～

望遠：我先㗎！

芝芝：一人..一個窿，好唔好？

離注+望遠：好！

芝芝：啊～入左黎啦！啊！啊！啊～溫柔d～啊！嗯～入d，大力d啦！

我一邊幻想呢個情景，一邊自慰。

啊～真係好舒服啊～望住我顫抖緊既陰核，我心滿意足咁訓覺。

連底褲都唔記得除添！不過我d西水仲流緊，就繼續用條底褲索住先啦！

第二日，我終於捨得起身出去買材料，今朝見到自己條底褲乾左，d西水變左一塊塊白色既硬塊，都無理佢，是但啦！還掂乾左啦嘛！嘻嘻！

真係有種好撚嘔心既感覺

屌你

一人一個窿

好噁心，但係停唔到

同肥芝happy 緊 ？ ok la

泥菩薩分身

好撚嘔心
但又忍唔住繼續睇

真係有3p
仲要二穴

真係好想嘔 但又好真

是

雖然好嘔心，但又好撚正
好似成件事比樓主合理化左咁⋯

龜頭巴打實在寫得太啜核
我食食下飯睇到話自己陣味嗰度，突然好反胃
但又要好犯賤咁追

睇到我愈來愈憎肥婆

等睇肥芝做Youtube8

Cargirl

點解我會睇哂

好噁心

睇到想噁

嘩 仆你個街 竟然可以將個人物嘅形象描寫得咁撚深刻 真係唔服你都唔得

死肥婆惡撚到

快更

食住飯睇真係唔撚得

肥芝示意圖

唔撚係掛

幾時出文

樓下個KFC經理都係肥婆
每次睇故都會諗起佢

KFC 唔通真係佢?

出文未

之前有個男仔追我 我當佢兄弟咁 拒絕左
點知有個肥婆鍾意佢 屈我搶走個男仔 有幾次都係成班人面前屌我
仲係天台扮企跳 我屌
搞到大家都好煩 我同個男仔都無fd做

之前我貼左張洗波鞋洗到好乾淨既相
條肥婆留言 咁你仲唔快d過黎幫我洗鞋？
心諗 屌你老母 快撚d去死啦你

好憎果條肥婆
肥婆通常都係仆街
全部應該推入堆田區 一係就拎去做再生能源發電

因住個肥婆頭先打完個大乞嚏，口水鼻涕連埋粒白色珍珠揩落你個薯蓉度，免費幫你加料呀

連住嚟

文呢屌你

扯左。。。

出文真係幾慢下

好撚核突好撚變態
Btw more

屌佢老味睇字都嬲

究竟係肥婆同心理變態邊個係因邊個係果，
見過嘅肥婆九成九都係仆街。

肥婆係鐘意被害妄想

我好撚想隻死肥豬癌症入院 到最後發現原來冇人愛佢 冇人鍾意佢 一個人係醫院死撚左佢

呢pair好有愛 磨牙磨牙

點解樓主可以咁有想像力諗到d咁嘔心既情節

比個貼士你 :唔係想像力

龜頭巴親身體驗

真係好核突，仲要月黎月核突，但又忍唔住追

越

睇到喺巴士扯左

文呢
騎劫呢

文

夜少少出文

屌我條女話煮飯我食，原來得煎蛋同廚師腸 我依家偷偷地煮緊營多

我話係廚房食煙，9秒9煮緊，仲要9秒9食完

肥芝故事真係百看不厭
(雖然佢真係樣衰...

飯呢？得腸同蛋？

慘慘豬
食少d 留返比肥芝

叫肥芝整啲拉西芝士你食

Ceci

食飽就出文啦，再唔出文揾肥芝幫你出火

撥個輪俾芝芝大把好野你食

佢懶係豐富咁用d飯包住，話係壽司

唔係肥芝人體盛咪算

買完野返屋企，即刻衝左入廚房炮製我d野食。老母唔知咩事係咁阻止我，on99，我煮野食不知幾叻呀！

頭先出去果陣，順便買埋料煲湯比離注飲，嘻嘻～佢一定會覺得好warm架！

首先呢，一次過掉曬d料落去！煲滾就得啦！煲湯好簡單姐，但係最難就係點樣煲得有用！

「吐！」我吐左啖口水落去，離注啊離注，飲左我口水味，你就要聽聽話話啦！嘻嘻！

跟住就要開始整上網賣既野啦！詳細點樣整，我就唔詳細講lu，因為係秘密！

煮完之後緊係影相擺上網啦～之後打埋價錢呀果d就得啦！

標題係：芝芝廚房特別推出——生活多芝味

芝士雞肉煎餅 18蚊一塊

芝士炸雞 18蚊3舊

交收限旺角！！

最令我估唔到既係，已經有10個人落左單！今晚真係唔洗訓啦！嘻嘻！

第二日我好早就起身交收啦，不過唔知係咪錯覺，隱約聽到老母係到講咩「害死人..」「中毒..」

可能睇緊新聞掛，唔理佢啦！

到左旺角D出口，已經有人等緊我。

「嗨！我係小娜呀！你地買左芝芝廚房既野，係咪呀？」

對方呆左咁望住我，掩住個鼻行開左。

另一個人都係咁，「認錯人啦...」

。
。
。

連續8個人都係咁！！全部都係本身企係D出口，之後又散開曬！咩事呀！做咩姐？？

終於，有一個望落去好乖既男仔過黎搵我。

「唔該，係咪芝士雞呀？我買左54蚊野既plus仔呀⋯⋯呢度54蚊！」

我即刻笑到四萬咁口，「嘻嘻！係呀係呀！拿！呢度係你既，你試下好無食呀？」

plus仔即刻拎起黎試食，之後皺住眉頭講，「好...好食，我有事走先啦。」

我離遠見到佢係到嘔囉，係咪唔舒服啊？陰功囉，不過食完我d雞之後，應該會好返好多既。

最後我只係收左90蚊，屌班棄單狗！！有無搞錯呀！！

一返到屋企，見到plus仔係3男話食完我d野之後入左醫院囉！on9！

仲有班棄單狗，開post話我臭過乞丐，屌你你地自己臭又瀨我！搞到我d野食要拎返學校派比同學！我學生妹黎咋！你地咁對我！

「媽！拎條毛巾黎，我想沖涼。」

老母即刻拎住毛巾同新既底衫褲衝入黎，「乖啦，沖啦！快d沖！」

諗諗下，又有d眼訓，唉，都係聽日先沖啦，我諗下先，件衫13日無換，底褲18日，頭就9日無洗，襪都有4日啦，不過呢排落雨，隻鞋係咁入水，襪都濕撚曬！我通常都係夜晚訓係到等佢自然乾，除都費事呀。

係有d臭既，不過還可以啦，聽日先沖！

想嘔

屌,點解個腦有畫面既!

明明睇到想嘔，但我都可以不停睇落去

好撚核突

流浪漢比肥芝更乾淨

叫Vian食哂啲嘢啲
好姊妹

不如寫肥芝沖涼 之後儲起d黑色嘅沖涼水煲俾離注飲

嘩屌

再加埋咁多日無刷牙，堆堆埋埋既牙屎，私人醒多粒千年白色珍珠佢嘆

小弟再次劣作

大家好我係一件細碼衫但係依家已經成為一件加大碼嘅衫其實我覺得我同死咗冇分別因為我覺得我已經失去左原本擁有嘅光芒呢一個慘痛嘅經歷要由13日前講起
話說我由出廠到呢一刻已經過咗兩年我都仲係未俾人買到但係我都心存希望仲有一日可以賣得出係我係發緊夢嘅時候有一個sales突然之間攞左我出去話你一刻我簡直好撚開心因為終於比我等到啦點知我出到去嘅時候見到一個肥婆好似叫咩芝話要呢件衫咁作為一件減價貨都無權過問係咪佢著啦係跟住呢個肥婆返屋企嘅時候我一路喺度諗究竟係咪佢著起我呢突然間我感覺到我周邊嘅空氣好似停頓左原來我已經到咗佢屋企佢拎我出嚟佢用佢粗暴嘅手扯開左包住我嘅膠袋個膠袋體無完膚我聽到膠袋喺度慘叫但係我喺只可以睇住佢比個肥閪撕爛
突然之間我感受到一股力量係我身上拉扯 原來係肥芝將我扯大 由原本嘅細碼變成加大碼...佢著我上身嘅呢一刻我寧願繼續做倉底貨。話就話變咗做加大碼 但著咗上肥芝身 仍然好似細碼咁 緊貼住肥芝嘅每一吋肌膚 因為肥芝無戴bra嘅關係 件衫同肥閪嘅乳頭不斷磨

你的意見已經被紀錄，感謝

拎洗底褲啲水比人飲

屌未打完
我身體同肥閪嘅乳頭不斷磨擦，令佢發出柔柔嘅呻淫聲，我聽到底褲兄喺到慘叫，因為肥芝嘅閪水已經湧出。成條底褲都喺佢嘅愛液......
原本以為佢會除返我出黎，點知佢話我太靚，著喺佢身可以展現出佢嘅體態美，就話以後都唔除，就算沖涼都要著住...如是者一日兩日三日....到今日已經第十三日，我身體已經充滿住肥芝嘅汗味，炸雞味，以及年兄弟嘅男人味....年兄弟求你快啲同佢做愛，等我有機會比肥芝除出黎。無言感激

龜頭巴個post number自動變橙色

特別待遇

樓上返小學再學過標點符號同分段先啦

傻閪
所有post既樓主都會變色架

好變態

傻閪
我都睇撚到
唔該晒喎

係真係睇到會講特別待遇
7撚左就潛啦 你仲好笑過篇故

我想要求時鐘巴打個名轉橙色

淨係得佢啲post會自動轉色，
唔係特別待遇係咩？

幾時先肯沖涼呀屌你老母

仲有，你有無睇到我自己覆自己，你話睇唔睇到呀？抑或你睇唔到樓上嘅post都係我嚟?

淨係得佢post 笑撚左
唔明又要扮明 自己扑出黎7

隔住個mon都聞到臭

⼃
另一個我有睇既post
我講緊咩你用你個閪腦諗下啦
7頭 成日扑出黎7

睇黎所有開post既人都有特別待遇
咁仲算唔算係特別待遇

改咗app
無追其他post
柒咗
深潛先

巴打唔係話女友有睇你個post咩
咁樣話佢野食好咩

未睇先正評
有16個肥婆負評左

No!!!!

好期待肥芝沖涼
隻肥手應該全身都掂唔到 唔方會捽腳趾同埋後頸位
一陣落左梘又唔撚過水話留返陣梘香

求文

應該寫肥芝浸浴缸到 諗住整d玫瑰花瓣 但最後懶用左西蘭花
然後浸浸訓著左 之後起番身已經變左黑色
最後煲俾離注飲

點解你地覺得佢會乖乖沖涼，我覺得第日又話攰又剩，自慰完又就咁瞓

btw呢個故好撚臭

沖涼嘅目的係為左煲黑色水俾離注飲

有日無無聊聊，碌碌下3男X女見到個有個區做食物買賣咁得意既？！見到有個post既標題叫芝芝廚房特別推出——生活多芝味。。。

咦，叫得多滋味，唔通食落真係好滋味？

禁左入去見到有芝士雞肉煎餅同埋芝士炸雞，最近個套韓劇來自猩猩的你，令到芝士炸雞好出名，唔怪得呢間舖都賣芝士炸雞啦。

望望下，炸雞都係18蚊3舊，價錢都唔算貴，相比起出面d港女成日幫襯既韓國炸雞店，已經平左一大截，個d只不過係比佢地用黎POST上IG呃LIKE，根本都唔值呢個價

再睇睇個內文先，

「
買家須知(!)面交only (!) 一手交一手
msn: siunanav3v@fatgirl.com
交收地點只限旺角(!)

有意請ADD MSN*( !)

記得要落單 <3 * (!)

***********************
用戶名:msn:
食品:交收日期:
總數:電話:
********************

」

睇埋圖都好似幾ok咁，就等我msn佢落單先！

#._小娜;^): 你系;)?

PLUS仔: HIHI! 我睇到你個POST,想買芝士炸雞呀

#._小娜;^): 你好牙 多謝捧場~ 咁你落單先拉~~

PLUS仔:
***********************
用戶名: PLUS仔msn: poorplus@yaxoo.com.hk
食品: 芝士炸雞3舊交收日期: 聽日
總數: $18電話: 91234567
********************
thx!!!

#._小娜;^): ok 唔該晒;) 交收之前會再打俾你

PLUS仔: 好呀好呀,我想問呢如果3個人夠唔夠食架? 因為我想買埋比我兩個細佬妹試下呀

#._小娜;^): 應該唔夠呀, 因為3舊其實好快食完架.. 我自己平時都食好多舊架,好好味呀嘛=]嘻嘻~~~ 不如你買30舊,咁你地咪可以每人10舊囉;)

PLUS仔: 30舊又太多啦.. 咁啦,我買住9舊先,每人3舊試下..好食我再幫襯呀

#._小娜;^): 唔緊要呀 OK呀 嘻嘻 咁9舊就$54 啦, 聽日11點旺角D出口見拉<3 記得唔好棄單呀,棄單會係POST度公開晒個人資料同永久BLACKLIST,仲會被唱棄單狗

PLUS仔: 放心我一定唔會棄單,我會準時到架啦,THX!

#._小娜;^): OKOK SEE YOU TMR;) 88~~~

傾左一陣MSN，小娜佢好似好好人咁，特別好期待聽日添！！其實呢個論壇好多MK妹上。。唔知小娜係咪好索既MK妹呢。。 短裙黑絲淫腳，諗起都好興奮啦

到左第二日，我照一照塊鏡，斯斯文文格仔恤衫實唔會出事，諗到一陣要見到靚女，個心就卟卟咁跳，唔知呢個係咪就係戀愛既先兆呢？。。可能我一陣見既，就係我命中注定既女神！！！！！

我十點半就去到啦，係亞皆老街個出口度等小娜。。我企左係增值機附近，拎左部電話出黎照下個頭整唔整齊先。。咦，有個不知名既電話打比我，我即刻接聽左。

對方：喂？你係咪plus仔呀？

電話傳黎一把好甜美既女仔聲，好溫柔好嗲。。好好聽。。好好J。。。

我即刻答：係呀係呀，你係小娜？

小娜：嘻嘻，咁叻既你。。係呀我係小娜

佢既笑聲猶如天使般既清脆鈴聲，令我更加肯定小娜係一個靚女。

我：我到左啦，係D出口等緊你。

小娜：咁快既你？你等多陣啊，我就快到啦。我著黑色吊帶背心衫，同牛仔短裙，一陣見啦咁～～～～拜拜～～～

小娜CUT左線之後，我手心突然冒出好多手汗，好緊張，一陣要見靚女我好緊張。

過左陣之後，我聽到一把好熟悉既聲音：「嗨！我係小娜呀！你地買左芝芝廚房既野，係咪呀？」

我嚇到呆撚左。

。

。

。

我望到一個好似哥斯拉咁既龐大物體出現係旺角D出口，目測最少過二百磅，佢既身形等於兩個。。呀唔廿止，係三個既我！佢著件細碼黑色吊帶背心衫，令到佢手臂既肥肉唧晒出黎，最核突係佢冇舉起手，我都見到佢一條條黑色既格甩底毛露左出黎。牛仔短裙下既唔係淫腳，而係象腿呀屌你老母！佢既大脾等於我兩隻大脾咁粗，如果飢荒個陣切左佢隻腳黎食肯定最少生存成個月！！無錯，聽人講著高踭鞋可以令到腿幼，但你條腿咁撚粗邊有可能幼到呀！一隻肥豬著住紅色高踭鞋呀屌！！！！！！

嘩我屌，唔單止肥，佢成個仲身好似十日無沖涼咁臭，佢個隻臭係酸酸臭臭，好似將一盒飯盒放入locker成個禮拜然後打開個隻臭！好撚臭呀屌你老母。

多得d臭味，我終於清醒返少少。

諗起佢琴日係MSN同我講，「記得唔好棄單呀,棄單會係POST度公開晒個人資料同永久BLACKLIST,仲會被唱棄單狗」

我驚到手震。。我唔係驚公開個人資料，而係驚肥婆咩都做得出。。好撚恐怖，得罪肥婆下場慘撚過去死。。

我把心一橫，決定行出去，D錢蝕就蝕啦！！！

「唔該，係咪芝士雞呀？我買左54蚊野既plus仔呀⋯⋯呢度54蚊！」

佢即刻笑到四萬咁口，「嘻嘻！係呀係呀！拿！呢度係你既，你試下好無食呀？」

一行埋去，佢開口，排牙係好撚黃，黃到好似d公廁阿伯痾出黎既尿液咁黃，明顯從來無洗過牙，痴晒勁多牙石。佢個口傳黎一陣惡臭，仲臭過公廁，係惡臭，係腐臭！好似食完老鼠屍體咁臭。。。痴撚線臭到我有少少暈暈地。。。

望到D炸雞賣相好似都唔錯，聞落都ok，對比佢個口，我覺得炸雞係天堂黎既美食。。
我即刻拎起黎試食，忍唔住皺左眉頭，「好...好食，我有事走先啦。」

我從來都未食過咁難食既野，炸雞入面既肉係生既，食落個質感好似嘔吐物咁樣，仲要好刺激我既味蕾，係呀屌！甜酸苦辣鹹有齊晒，一次過食晒咁多隻味。

本身見到隻肥豬已經想嘔，再加上食左舊連比關平食既狗糧都不如既炸雞，我真係一秒嘔左出黎！

係我仲有少少意識既時候，我仲隱約見到小娜。。唔係，係肥娜先岩，以憐憫既目光望住我。。

然後我就雙目一閉了。

起身見到四面白牆，我知道自己入左院。

怒火中燒，有道氣吞唔落，我決定上3男開post唱條肥娜，食完佢d野令我入醫院，希望唔好咁多人好似我咁中伏

我發誓，我同肥婆以後有不共戴天之仇！！！！！

屌自虐啊

留名 睇到想嘔

睇咁耐笑咁耐

可能係全lihkg最撚嘔心既故

係喎

心情好先放佢去求其沖下水

獅子撕紙巴打！！
你之前係咪有上5p 咁熟個流程既

樓主嘅創作力量同幻想真係嚇人一跳

跪玻璃啦

Plus仔好慘

樓上樓上講還講

嘩屌 樓上張圖

哇屌

屌你樓上。。又quote返出黎

平仔入左院 係咪肥芝搞到佢咁

勁撚過she-hulk, 撐爆條褲

一個人食左三份早餐

死肥芝 仆街死啦

Plus仔竟然上5p

Plus仔做錯左啲咩

對唔住啊平仔

仲quote

無上5p
內文個D我特登走去5p度copy 返黎 所以好撚真
而msn就係因為以為有交收過，大約知點傾

張訂單真係經典

又live 咗

肥芝條底褲一鍵留名

「芝女，你唔係沖涼咩？」

第二日，老母係到敲我門。

「下？？幾時有啊？我遲到啦！」

老母拎住套校服，「咁我幫你洗呀...你睇下條白色裙都黃黃地啦⋯⋯」

「我唔覺囉，遲d先洗啦！我要著呀！」我一手搶返套校服。「你一係買件新既比我，M碼！」

「M?」老母震驚咁望住我，「會唔會買大少少好d呀？」

我屌！咩意思呀？

「我要M呀！！你試下買大d返黎？？我即刻剪爛佢！！」我真係火滾到指住佢黎鬧！痴線！

返到學校，我將d野食分曬比全班，當然vian最多啦，佢同我咁fd，食多d啦！

「好無食呀？vian，食多d呀！」

可能太好食啦，vian感動到流曬眼淚，但都係笑住咁答：「好好食呀！芝芝，你好叻呀！」

講完之後，佢突然嘔曬d野出黎。

「哇？vian！你有左呀？叫左你唔好唔用套啦！」我特登講大聲d，哈哈，比全世界都知道你係公廁！

點知佢暈埋，年望遠即刻衝過去抱起佢...

你個vian呀，搶埋年望遠！好彩離注係愛我架姐！

「呀哥，你放心。」望遠掉低一句說話就走左。

年離注好似想喊咁....

肯定有古怪！豬豬個心仲未完全屬於我！！

————————

大家好，我係芝芝個媽咪。

呢個女由細到大都唔鍾意沖涼，我知道。

不過唔緊要，我愛佢就得。

佢d校服每著一個月就會掉，因為佢唔肯拎去洗。

其實呢排環境唔係幾好，所以都無錢買新校服比佢。

你地可能會覺得，屌，買件校服百幾蚊姐！會唔會無錢呀？

你地知唔知，條衰妹次次都話要m碼，咁m碼點會啱佢著喎⋯⋯

所以，每次我都買套xxxL碼，同埋一套m碼，之後就將佢地個label調轉...

慈母手中線，遊子身上衣。

有一日，我見到芝女搵到套m碼校服，但個label係XXXL碼。

我好驚比佢發現，會傷到佢自尊。

點知佢著上身，發現自己穿都穿唔入。

「哈哈哈～原來著唔到咁大件，以後都係繼續買m碼啦！」

都唔知咩邏輯，唉。

——————

你個名 好臭呀

又live 左

Live

完全本末倒置顛倒是非

其實咁多劣改唔係問題..可唔可以校正左先出文

同埋唔該做個mark丫....兩個顏色字唔過份掛... 一掃落去搵長文 仆街 又劣改

唔敢比男朋友知我睇依啲嘢

一睇到呢句真係笑到gap gap 聲

肥芝老豆呢

笑死

#dw

我覺得大部分都好笑既
同埋樓主個number係橙色嫁嘛

新會員真係麻撚煩
當正自己係大帝

點解咁核突我都繼續睇落去

話撚左又唔肯沖涼架啦

肥芝幾時死

用追故模式啦

肥芝係智障

呢個世界真係有人咁多日唔沖涼？

新會員連係咩都唔知

識一個fd 18日

沖少一日涼都覺得自己好污穢 點解有人可以咁多日唔沖涼

仲同佢做fd

無試過超過24小時唔沖涼
通常一日沖2次涼

一日沖少一次涼都唔舒服

利申起身沖一次出完街返屋企沖一次瞓之前沖一次

我識幾個肥婆成日荷爾蒙失調搞到無m到或者隔幾個月先黎一次，樓主可以諗吓寫芝芝以為自己有咗

屌你老母 可唔可以寫肥芝沖涼啊
好撚想嘔啊

試過冇沖涼洗頭
第二日都頂唔順

處都無破
聖母咩屌
我係聖子都唔想係垃圾瑙到出世啦

live 左 食飯照睇no problem

Sor9上次㩒錯制post咗出黎

劣作

我係芝芝媽咪，芝芝一直係我命根，我四張嘢先生到佢出。可能我係高齡產婦，我生芝芝果陣，我差啲難產。

佢出世果陣，得4磅，果刻，我好心痛，我對住瞓喺氧氣箱嘅芝芝講，我會永遠保護佢、錫晒佢，為咗佢，我可以殺人。我老公話我癲癲地，叫我睇醫生，即刻俾我屌到收聲。由果日開始，佢唔敢再話我癲。

芝芝番返屋企之後，我開始不停咁餵營養奶粉俾佢食。每次諗起佢啱啱出世瘦到成隻粉紅老鼠咁嘅樣，我就係咁餵佢。有時佢飽到喊，我都繼續餵。

芝芝6個月大嘅時候，已經有12磅重，而且仲越嚟越重。到芝芝一歲嘅時候，已經重過晒其他同齡小朋友。

由於我好怕芝芝回復番啱啱出世果種瘦骨仙嘅樣，我不斷咁俾不同食物俾芝芝食：朱古力、汽水、蛋糕......都不特只，佢3歲果年，我開始俾鮑魚、鵝肝俾芝芝食。

我要做最好嘅媽媽，將最好嘅食物俾我唯一嘅獨生女食。

我嘅努力，亦都得到回報。芝芝4歲生日果陣，已經重過晒6歲嘅小朋友。佢每日都要食6餐 - 早餐、小息、午餐、下午茶、晚餐、宵夜。

有時我間中唔記得俾下午茶佢食，佢會大吵大鬧，但係，我澎湃嘅母愛係會盡力滿足芝芝嘅要求。我索性買定半年嘅零食喺屋企，以備寶貝女不時之需。

由於心肝寶貝嘅伙食費都幾高下，單靠老公一份糧根木養唔起芝芝，於是我都出番嚟打工，幫補生計。冇計啦，為咗將最好嘅俾寶貝，我辛苦啲又有乜所謂？

最初芝芝都唔捨得我去打工，唔俾我出門口，我咪俾嘢食佢，緩和佢情緒囉。

奇怪嘅係，我開始收到學校投訴，話芝芝喺學校同同學因為搶食物爭執而打人。

冇可能！芝芝只係一個嬌小嘅小女孩，點夠力打人，班教蓄都唔知點做嘢！九成係芝芝俾人搶食物、俾人打。

我一諗，眼淚已經奪眶而出，連假都唔請就仆去學校。去到學校，見到芝芝套校服好污糟，但就冇受傷；反而有兩個喊緊嘅小朋友就瘀晒、損晒咁。

芝芝見到我，即刻頭dup dup。

我明白喇！梗係呢兩個壞小孩想聯手蝦芝芝，但係好彩寶貝女身手好，避過冇事咋。

我見到校長同教蓄兩把咀喺度郁緊，發出一啲聲音，但係我唔知佢哋噏乜，似乎係講緊芝芝壞話。

唔得，我係唔會俾人蝦我寶貝女㗎。

於是我鼓起勇氣：「屌你老母你兩條教蓄！你哋傻的嗎？我個寶貝女俾呢兩個𡃁仔烚你哋睇唔到咩？我而家就幫個女退學！我要向教育署投訴你哋兩個！我要同傳媒踢爆你哋幾咁唔公道！等接受訪問啦！」

我頭也不回咁拖住芝芝走呀走，直至用盡所有氣力。

芝芝頂唔順大聲喊。

我望住芝芝，同佢講：「芝芝，妳係媽咪嘅公主，心肝寶貝，妳做乜都係啱，就算錯都係人哋錯！媽咪會永遠企喺妳呢邊！」

芝芝停咗喊，目光一閃，似乎領悟到一啲嘢，人生亦從此改寫。

之後係點？我哋一家三口似乎踏上咗各自嘅不歸路。

我覺得肥芝老母都係肥婆黎

原來肥芝老母係罪魁禍首

之前去西藏2個星期冇得洗都試過

龜頭巴D文真係犀利 睇到我鍊晒拳頭 點解可以寫到肥芝咁撚黑人憎

btw睇到老母篇有D觸感
慈母手中線，遊子身上衣。

唔可以

我寫果陣仲覺得唔係好黑人憎，點知可以帶起到你地既仇恨

肥芝晚晚上你張床

又冇得沖涼又冇得破處

有冇三點式？

肥芝幻想最叻嫁啦，屈人老姦佢

可唔可以形容下佢陣體味

屌，巴打寫到肥芝老母都有錯咁 不過好多肥婆都係咁樣養出黎

諗起以前有個肥婆同學 身形係普通女仔三倍
有次見佢食嘢挑哂d菜出黎 人地話佢挑食佢就話因為自己細食食唔哂 平時食飯都淨係食四份一個麵包

劣作2

我係芝芝爸爸，係一個公務員，收入唔錯且穩定，太太係全職主婦，

我哋早婚卻膝下無兒，雖然好想要bb，但明白命裡無時莫強求，有啲嘢係整定。太太身體麻麻，甚至有少少神經質，冇細路咪二人世界囉。

我43歲生日，老婆宣布，佢有咗3個幾月。

果刻，係我人生最幸福嘅時刻之一。點知幾個月後，老婆照到個bb係女！呢個消息令我嘅幸福指數推向高峰。

囡囡係爸爸嘅前世情人，我肯定每個男人都想生個女。

太太年紀大先䡐bb，分娩果陣出咗啲意外，乖女早產，唔足月。老婆亦都心力交瘁。

我記得，芝芝出世果日，老婆強忍傷口痛楚，呆望住瞓喺氧氣箱嘅乖女喃喃自語，神情古怪。

我就勸佢：「妳唔好咁傻啦，嚇親個女㗎。係咪唔舒服？不如睇醫生啦！」

老婆回頭目露兇光咁望住我：「屌你老母你個死佬！你即係話我癲啦！睇醫生果個係你唔係我！行撚開！」

我當堂嚇到傻咗！我同老婆一齊廿年，老婆一直都小鳥依人，從來未對過我講過粗口！點解佢識得「屌你老母」嘅發音？

我好心痛，唯有比以前更加關心老婆，事事遷就佢。

心肝寶貝番屋企之後，老婆將101%嘅時間用喺照顧芝芝上，甚至搬埋去bb房瞓。有時bb唔舒服或扭計，佢連飯都唔記得食，搞到我要買飯盒俾佢食。

房事....梗係冇啦，都冇所謂啦，thisav同一雙手永遠唔會對我say no。

喺老婆全力照顧下，芝芝好健康，體重合格，仲肥肥白白，人見人愛。

3個月之後，我嘅芝芝仍然都係咁可愛，但係，但係佢好似向橫發展咁。即係好似一個椰菜娃娃越來越濶咁。

我又發現老婆係咁餵啲俾成年人增肥用嘅營養奶粉俾乖女食.....終於忍唔住

「老婆，呢隻奶粉係俾大人同老人家增肥食㗎！芝芝係bb女嚟...」

老婆：「個女我生嘅！我點樣湊女關你鳩事呀？」

芝芝嚇到狂喊。

「.....」呢次係我第二次聽老婆講粗口，我發現老婆唔止識「屌你老母」，仲識應用「撚」同「鳩」。

之後嘅日子，為咗避免同老婆嘈，我越嚟越沉默。

芝芝增高嘅速度都唔夠佢向橫發展嘅速度快。喺佢4歲生日果陣，已經肥到成個波咁。

冇計，老婆日日煮埋啲鮑蔘翅肚俾幾歲大嘅芝芝食，而我哋兩公婆新日日波仔飯。但係芝芝嘅伙食費實在太貴，我每個月6皮收入都唔夠俾乖女食，於是老婆都要出嚟做嘢。

本身我哋已經少見面，而家佢仲番埋工，我哋連傾計嘅機會都冇埋。

喺芝芝升小學果年，同事介紹咗份副業俾我 - 做part time大專講師。

我喺教學生涯入要尋回自信心，而且，仲有意外收穫。

我搭上咗一個細我10年嘅女學生，一對孖仔嘅媽咪，佢果對孖仔好靚仔，仲同芝芝同年出世。

本來我都有悔意，但係，當我發現，老婆連我冇番屋企果兩晚都冇為意，阿女見到我都懶叫，我就開始心死。

我只係屋企人嘅EPS，連一件傢俬嘅價值都不如。

我就下定決心，同孖仔老母沉船到底。

老豆笑死我
同二哥一樣咁慘

龜頭兄，我手痕啫，唔好見怪。

養不教父母之過。俾著你有肥芝啲咁嘅女，仲唔打柒佢，拎佢去人道毁滅？肥芝老母寵到肥芝咁，連幫佢換張床單都俾佢屌番轉頭，佢老母好明顯冇家教啦。

當然，肥芝本人又真係一個應該拎去人道毁滅嘅極品嚟，浪費地球食糧、造食市容同空氣嘅污染。

我由高登追肥芝故追到lihk，除咗好笑外，亦都因為我對肥婆嘅反感。

我識嘅肥婆都好閪，性格身材樣貌都係異型，而且乞人憎。我相信你個故咁多人追，都係因為好多巴打受過肥婆唔少氣。

所有現像發生都一定有佢嘅理由。肥人可以接受到自己肥，好明顯份人唔正常得去邊。

肥芝版圖越做越大, 拍得住古惑仔漫畫database

突然發現一部偉大的小說是可以經十數人合力而成！

彭巴, 我都好欣賞你既文筆, 不過有樣野可以科學返些少, 6個月12磅其實係馬騮乾, 營養不良級, 我朋友個仔2個月已經13磅, 健康size....唔好見怪, 講返正確數字啫

巴打你繼續呀 好好睇

可能用kg 好d

kg就make sense好多

多謝寶貴意見

多謝你龜頭兄 不過.....
唔好扯開話題呀！文呢
我等緊文呀！

如果我係佢老公 我都寧願包二奶都唔同佢顛

文呢屌

屌 話咁快出現了

就快1001，我想係（2）post下一章，幫手推爆佢

費事話我開post無文出

推呀！

快啦

推呀 快d 1001!

推～

推呀

屌，荃灣好撚凍呀
點訓呀

唔知肥芝今晚有冇沖涼呢

點會呢，咁凍，肥婆一到屋企即刻跳上床啦

啦啦啦

凍到我都唔想沖
唔好話肥芝

係床度食完炸雞就咁放d床度

推啊推 等啊等

用底褲取暖

好臭呀，快d同我去沖涼⋯⋯

怕啲炸雞凍左塞入被竇食

推！

我真係好想睇文呀
大大力推呀呀呀呀呀

你sure 係塞入被竇而唔係塞入......

本身都收埋左好多舊肉係被竇偷偷地食

Push

推!!!!!

肥芝真係好嘔心

準備啦

仲有20個！

今日咁凍
肥芝一定睇住av一度ff連尼住搞自己搞到慶恰恰
打完自己都想嘔
巴打你到底點樣止嘔

1001果位巴打會成為肥芝下一個獵物

結果會係你

高潮完啦，無換底褲就訓左。

睇下點

推到龜頭1001

我要文呀

新post在此

（校園故）我叫余佩芝，今年16歲，讀緊中四（2）

好撚緊張呀 快啲快口戈

無可能